#
# zh_TW.UTF8.po
# 	part of FreeNAS (http://www.freenas.org)
# 	Copyright (C) 2006-2007 Baikuan Hsu <chicworks@gmail.com>
# 	All rights reserved.
#
#
# 	Redistribution and use in source and binary forms, with or without
# 	modification, are permitted provided that the following conditions are met:
#
# 	1. Redistributions of source code must retain the above copyright notice,
# 	   this list of conditions and the following disclaimer.
#
# 	2. Redistributions in binary form must reproduce the above copyright
# 	   notice, this list of conditions and the following disclaimer in the
# 	   documentation and/or other materials provided with the distribution.
#
# 	THIS SOFTWARE IS PROVIDED ``AS IS'' AND ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES,
# 	INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY
# 	AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE ARE DISCLAIMED. IN NO EVENT SHALL THE
# 	AUTHOR BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL, SPECIAL, EXEMPLARY,
# 	OR CONSEQUENTIAL DAMAGES (INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, PROCUREMENT OF
# 	SUBSTITUTE GOODS OR SERVICES; LOSS OF USE, DATA, OR PROFITS; OR BUSINESS
# 	INTERRUPTION) HOWEVER CAUSED AND ON ANY THEORY OF LIABILITY, WHETHER IN
# 	CONTRACT, STRICT LIABILITY, OR TORT (INCLUDING NEGLIGENCE OR OTHERWISE)
# 	ARISING IN ANY WAY OUT OF THE USE OF THIS SOFTWARE, EVEN IF ADVISED OF THE
# 	POSSIBILITY OF SUCH DAMAGE.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-30 20:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-31 14:11+0000\n"
"Last-Translator: Zetao Zhang <Unknown>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-06-04 19:29+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,-1,-1,-1,128,-1,-1,-1,-1,-1\n"

msgid " interfaces:"
msgstr " 界面:"

msgid " was assigned to "
msgstr " 被指派为 "

#, c-format, php-format
msgid "%d%% of %dMB"
msgstr "%dMB中的%d%%"

#, php-format
msgid "%s advertises itself as a time server to Windows clients."
msgstr "设定%s成为Windows客户端的时间服务器。"

#, php-format
msgid "%s interface"
msgstr "%s 界面"

#, php-format
msgid "%s is used to create %s volumes."
msgstr "%s 被用来创建 %s 分卷。"

#, php-format
msgid "%s of %sB"
msgstr "%s字节中的%s"

#, php-format
msgid "%s will reboot after restoring the configuration."
msgstr "%s还原设定后将会自动重新开机。"

#, c-format, php-format
msgid "%sB available of %sB"
msgstr "%sB中的%sB有效"

#, c-format, php-format
msgid "%sB used of %sB"
msgstr "%sB中的%sB已用"

msgid "*** Imported duplicate ***"
msgstr "*** 重复导入 ***"

msgid ""
"1. Use these specials actions for debugging only!<br>2. There is no need of "
"using this menu for starting a RAID volume (start automaticaly)."
msgstr "1. 这些特别的指令只可用于调试！<br>2. 无需用此菜单来启动RAID卷 (自动启动)。"

msgid "802.1Q VLAN tag (between 1 and 4094)."
msgstr "802.1Q VLAN 标签 （介于1和4094之间）。"

msgid "<->"
msgstr "<->"

#, php-format
msgid ""
"<a href=%s>SSHD</a> must be enabled for Unison to work, and the <a "
"href=%s>user</a> must have full Shell enabled."
msgstr "Unison 服务必须配合<a href=%s>SSHD</a> ，而<a href=%s>使用者</a>必须要有完全的Shell权限。"

msgid ""
"<li>Default - Rsync will choose the 'during' algorithm when talking to rsync "
"3.0.0 or newer, and the 'before' algorithm when talking to an older "
"rsync.</li><li>Before - File-deletions will be done before the transfer "
"starts.</li><li>During - File-deletions will be done incrementally as the "
"transfer happens.</li><li>Delay - File-deletions will be computed during the "
"transfer, and then removed after the transfer completes.</li><li>After - "
"File-deletions will be done after the transfer has completed.</li>"
msgstr ""
"<li>默认 - Rsync会在连接至rsync 3.0.0或更高版本时选择'during'算法, "
"而在连接至旧版本时使用'before'算法。</li><li>Before - 文件删除工作将在传输开始之前完成。</li><li>During - "
"文件删除工作将在传输过程中逐渐进行。</li><li>Delay - 文件删除工作仅在传输时进行计算， 并在传输完成后进行。</li><li>After "
"- 文件删除工作将在传输完成后进行。</li>"

msgid ""
"A NTP time server name may only contain the characters a-z, 0-9, '-' and '.'."
msgstr "NTP时间服务器的名称只能包含字符a到z，0到9，'-' 及 '.'。"

#, php-format
msgid "A VLAN with the tag %s is already defined on this interface."
msgstr "已经有一个标记为 %s 的VLAN定义在此界面上。"

msgid ""
"A directory listing is generated if a directory is requested and no index-"
"file (index.php, index.html, index.htm or default.htm) was found in that "
"directory."
msgstr ""
"如果文件夹没有索引文件，系统将会自动产生一个。(index.php, index.html, index.htm 或者 default.htm)"

msgid ""
"A host name alias. This option can appear multiple times, for each domain "
"that has the same IP. Use a space to separate multiple alias names."
msgstr "主机别名。在同一IP地址上有多个域名时，此选项可多次出现。使用空格间隔多个别名。"

msgid ""
"A key will be either 5 or 13 characters (40 or 104 bits) depending of the "
"local network and the capabilities of the adaptor. It may be specified "
"either as a plain string or as a string of hexadecimal digits preceded by "
"'0x'."
msgstr "密钥可能是5或13个字符（40或104位），这取决于本地网络适配器的性能。可使用字符串或以0x开头的十六进制数字来制定。"

msgid "A route to this destination network already exists."
msgstr "到目标网段的路由设定已经存在。"

msgid "A valid IP address must be specified."
msgstr "必须设置一个有效的IP地址。"

msgid ""
"A valid IPv4 address must be specified for the primary/secondary DNS server."
msgstr "必须为主/从DNS服务器设置一个有效的IPv4地址。"

msgid "A valid IPv4 address must be specified."
msgstr "必须设置一个有效的IPv4地址。"

msgid "A valid IPv4 network bit count must be specified."
msgstr "必须设置一个有效的IPv4网络比特值。"

msgid "A valid IPv6 Gateway address must be specified."
msgstr "必须设置一个有效的IPv6网关地址。"

msgid ""
"A valid IPv6 address must be specified for the primary/secondary DNS server."
msgstr "必须为主/从DNS服务器设置一个有效的IPv6地址。"

msgid "A valid IPv6 address must be specified."
msgstr "必须设置一个有效的IPv6地址。"

msgid "A valid IPv6 prefix must be specified."
msgstr "必须设置一个有效的IPv6前缀。"

msgid "A valid destination network must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的目标网络。"

msgid "A valid gateway IP address must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的网关IP地址。"

msgid "A valid mtu size must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的MTU大小。"

msgid "A valid network bit count (1-32) must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的网络比特值 (1-32) 。"

msgid "A valid network bit count must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的网络比特值。"

msgid "A valid network must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的网络。"

msgid "A valid prefix (1-128) must be specified."
msgstr "必须指定一个有效的前缀 (1-128)。"

msgid "A valid systctl MIB value."
msgstr "有效的systctl MIB值"

msgid "AD authentication disabled"
msgstr "关闭 AD 认证"

msgid "AD or PDC name."
msgstr "AD或PDC 的名称。"

msgid "AFP"
msgstr "AFP"

msgid "ARP Tables"
msgstr "ARP 表"

msgid "ARP tables"
msgstr "ARP 表"

msgid "Access"
msgstr "存取权限"

msgid "Access Restrictions"
msgstr "访问限制"

msgid "Access mode"
msgstr "存取模式"

msgid "Acoustic level"
msgstr "噪音控制"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "Activate S.M.A.R.T. monitoring for this device."
msgstr "开启这个装置的 S.M.A.R.T. 监测"

msgid ""
"Activate email report if you want to be notified if a failure or a new error "
"has been detected, or if a S.M.A.R.T. command to a disk fails."
msgstr "如果你想在检测到错误或S.M.A.R.T命令失败时获得通知，请开启Email报告。"

msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add Host"
msgstr "添加主机"

msgid "Add MIB"
msgstr "添加MIB"

msgid "Add RAID"
msgstr "添加RAID"

msgid "Add Route"
msgstr "添加路由"

msgid "Add Rsync job"
msgstr "新增 Rsync 任务"

msgid "Add URL"
msgstr "新增 URL"

msgid "Add additional scheduled self-test."
msgstr "添加额外的计划自我检测"

msgid "Add command"
msgstr "添加命令"

msgid "Add device"
msgstr "添加设备"

msgid "Add disk"
msgstr "添加磁盘"

msgid "Add extent"
msgstr "新增 extent"

msgid "Add group"
msgstr "添加组群"

msgid "Add initiator"
msgstr "添加发起人"

msgid "Add interface"
msgstr "添加界面"

msgid "Add job"
msgstr "添加任务"

msgid "Add module"
msgstr "添加模块"

msgid "Add mount point"
msgstr "添加挂载点"

msgid "Add option"
msgstr "添加选项"

msgid "Add rule"
msgstr "添加规则"

msgid "Add self-test"
msgstr "添加自我检测"

msgid "Add share"
msgstr "添加共享"

msgid "Add target"
msgstr "添加目标"

msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

msgid "Additional group"
msgstr "附加群组"

msgid "Additional parameters to the hardware-specific part of the driver."
msgstr "驱动中与硬件相关到附加参数"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Administration password"
msgstr "管理员密码"

msgid "Administrative WebGUI"
msgstr "Web管理界面"

msgid "Administrator name"
msgstr "管理员名称"

msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

msgid "Advanced Configuration"
msgstr "高级设置"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Advanced Power Management"
msgstr "高级电源管理"

msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#, php-format
msgid ""
"After you click &quot;Save&quot;, you may also have to do one or more of the "
"following steps before you can access %s again: <ul><li>change the IP "
"address of your computer</li><li>access the webGUI with the new IP "
"address</li></ul>"
msgstr ""
"点击&quot;存储&quot;之后，可能需要执行下列的步骤，才能再次连接至%s：<ul><li>变更电脑上的IP位置</li><li>使用新的IP位置来"
"连接网页管理介面</li></ul>"

#, php-format
msgid ""
"After you click &quot;Save&quot;, you must reboot %s to make the changes "
"take effect. You may also have to do one or more of the following steps "
"before you can access your NAS again: </span></p><ul><li><span "
"class='vexpl'>change the IP address of your computer</span></li><li><span "
"class='vexpl'>access the webGUI with the new IP address</span></li></ul>"
msgstr ""
"点击&quot;存储&quot;之后，可能必须重启%s以便生效。你也可能需要执行下列的步骤，才能再次连接至你的NAS：</span></p><ul><li"
"><span class='vexpl'>改变你的电脑的IP地址</span></li><li><span "
"class='vexpl'>用新的IP地址进入网页界面</span></li></ul>"

msgid "Aggregation protocol"
msgstr "聚合协议"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "All dirs"
msgstr "所有目录"

msgid ""
"All shares use the option 'usedots' thus making the filenames .Parent and "
"anything beginning with .Apple illegal."
msgstr ""
"All shares use the option 'usedots' thus making the filenames .Parent and "
"anything beginning with .Apple illegal."

msgid "All users will have the root privilege."
msgstr "让所有的使用者都有 root 权限。"

msgid "Allow"
msgstr "允许"

msgid "Allow TLS/SSL connections only."
msgstr "只允许 TLS/SSL 连接."

msgid "Allow client access to accounts that have null passwords."
msgstr "允许未设置密码的帐号连线。"

msgid ""
"Allow clients to attempt to store OS/2 style extended attributes on a share."
msgstr "允许客户端尝试在共享中存储OS/2样式扩展属性。"

msgid "Allow clients to resume interrupted uploads and downloads."
msgstr "允许客户端在上传和下载时断点续传"

msgid "Allow new files"
msgstr "允许新文件"

msgid "Allow new files to be created."
msgstr "允许创建新文件."

msgid ""
"Allows  certain  users and groups to have read/write access to a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "允许特定使用者与群组可以读写某个分享区。这将使用允许选项的格式。"

#, php-format
msgid "Allows %s to try and become a local master browser."
msgstr "允许%s尝试成为local master browser。"

msgid ""
"Allows certain users and groups to have read-only  access  to  a share. This "
"follows the allow option format."
msgstr "允许特定使用者与群组只能对某个分享区唯读。这将使用允许选项的格式。"

msgid "Alternate TCP port. Default is 22"
msgstr "更改TCP端口。默认为22"

msgid "Alternate TCP port. Default is 873"
msgstr "更改TCP端口。默认为873"

msgid "Alternative configuration directory (usually empty)."
msgstr "可选配置目录(通常为空)."

msgid "Always on"
msgstr "总是开启"

msgid "Always scan"
msgstr "总是扫描"

msgid ""
"Always use 0 for device number, helps when the device number is not constant "
"across a reboot, cluster, ..."
msgstr ""
"Always use 0 for device number, helps when the device number is not constant "
"across a reboot, cluster, ..."

msgid "An host with this name already exists."
msgstr "已经有一个相同的主机名称存在了。"

msgid "An interface with the specified description already exists."
msgstr "具有相同描述的接口已经存在。"

msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

msgid "Anonymous bind"
msgstr "匿名绑定"

msgid "Anonymous user bandwidth"
msgstr "匿名用户带宽"

msgid "Anonymous users only"
msgstr "只允许匿名使用者"

msgid "Any"
msgstr "任意"

msgid "Apply changes"
msgstr "应用更改"

msgid "Archive"
msgstr "存档"

msgid "Archive mode."
msgstr "存档模式。"

msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "确定要继续进行？"

msgid "Are you sure you want to reboot the system?"
msgstr "确定要重新启动系统？"

msgid "Are you sure you want to shutdown the system?"
msgstr "确定要关闭系统？"

msgid ""
"At the highest level, a target is what is presented to the initiator, and is "
"made up of one or more devices, and/or one or more extents."
msgstr ""
"At the highest level, a target is what is presented to the initiator, and is "
"made up of one or more devices, and/or one or more extents."

msgid "Attached"
msgstr "连接成功"

#, php-format
msgid "Attaching provider '%s'."
msgstr "连接 '%s' 中。"

msgid "Authenticate URL"
msgstr "认证 URL"

msgid "Authentication"
msgstr "认证方式"

msgid "Authentication method"
msgstr "认证方式"

msgid "Authorised network"
msgstr "通过认证的网络"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "AutoScale"
msgstr "自动扩展"

msgid "Auxiliary parameters"
msgstr "附属参数"

msgid "Backup configuration"
msgstr "备份设定"

msgid "Backup file"
msgstr "备份档"

msgid "Backup/Restore"
msgstr "备份/还原"

msgid "Balance algorithm"
msgstr "平衡算法"

msgid "Banner"
msgstr "欢迎文字"

msgid "Base DN"
msgstr "基本 DN"

msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

msgid "Browseable"
msgstr "提供浏览"

msgid "CCMP"
msgstr "CCMP"

msgid "CCMP TKIP"
msgstr "CCMP TKIP"

msgid "CD/DVD or Old Software RAID"
msgstr "CD/DVD/旧版SoftwareRAID"

msgid "CIFS/SMB"
msgstr "CIFS/SMB/网芳"

msgid "CIFS/SMB disabled"
msgstr "网路芳邻伺服器关闭中"

msgid "CIFS/SMB informations"
msgstr "网路芳邻资讯"

msgid "CPU load"
msgstr "CPU 负载"

msgid "CPU usage"
msgstr "CPU 负载"

msgid "Can't format the OS origin disk!"
msgstr "不能够格式化作业系统安装磁碟！"

msgid "Can't mount the system partition 1, the DATA partition is the 2."
msgstr "不能挂载系统分区(第1区)，资料分区为第2区。"

msgid "Cannot get data about interface"
msgstr "不能从界面获取数据"

msgid "Case Folding"
msgstr "大小写视为相同"

msgid "Certificate"
msgstr "证书"

msgid "Changes to this option will take effect after a reboot."
msgstr "重新开机之后，更改才会生效。"

msgid "Channel"
msgstr "频道"

msgid "Check interval"
msgstr "访查间隔"

msgid "Check shared secret:"
msgstr "检查分享密文："

msgid "Choose which interface this route applies to."
msgstr "选择本路由设定要套用到哪一个网路介面。"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid ""
"Click &quot;Enable firmware upload&quot; below, then choose the image file "
"to be uploaded.<br>Click &quot;Upgrade firmware&quot; to start the upgrade "
"process."
msgstr ""
"于下方点选 &quot;开启韧体升级功能&quot; ，然后选择将要上传的映像档。<br>点选 &quot;韧体升级&quot; 以启动升级动作"

msgid "Click this button to download the system configuration in XML format."
msgstr "点这个按钮下载 XML 格式的系统组态"

msgid "Client"
msgstr "客户端"

msgid "Client sees lowercase, server sees uppercase"
msgstr "客户端显示小写，伺服端显示大写。"

msgid "Client sees uppercase, server sees lowercase"
msgstr "客户端显示大写，伺服端显示小写"

msgid "Collecting initial data, please wait..."
msgstr "Collecting initial data, please wait..."

msgid "Collisions"
msgstr "封包冲撞"

msgid "Cols"
msgstr "栏"

msgid "Command"
msgstr "命令列"

msgid "Command output:"
msgstr "指令输出："

msgid "Command scripts"
msgstr "命令列脚本"

msgid "Comment"
msgstr "注解"

msgid "Common Internet File System"
msgstr "通用网络文件系统(CIFS)"

msgid "Community"
msgstr "社群"

msgid "Compliant profile to be used."
msgstr "使用的附属设定档。"

msgid "Compress"
msgstr "压缩"

msgid "Compress file data during the transfer."
msgstr "在传输时压缩数据。"

msgid "Compression"
msgstr "资料压缩"

msgid ""
"Compression is worth using if your connection is slow. The efficiency of the "
"compression depends on the type of the file, and varies widely. Useful for "
"internet transfer only."
msgstr "如果你的网际网路连线速度很慢，开启资料压缩可以增快工作效率。注意：资料压缩的比例会依据不同的档案类型而有很大的差异。"

msgid "Configuration directory"
msgstr "配置目录"

msgid "Configuring"
msgstr "设定中"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Connected FTP users"
msgstr "已连线 FTP 使用者"

msgid "Console menu"
msgstr "Console选单"

msgid "Contact"
msgstr "联络人"

msgid ""
"Contact information, e.g. name or email of the person responsible for this "
"system: 'admin@email.address'."
msgstr "联络人资讯，例：系统管理者的姓名或是 email：admin@email.address。"

msgid "Content"
msgstr "内容"

msgid "Count"
msgstr "次数"

msgid "Create"
msgstr "建立"

msgid "Create and initialize RAID."
msgstr "建立并初始 RAID。"

msgid "Create encrypted volume"
msgstr "建立加密磁碟"

msgid "Create mask"
msgstr "建立遮罩"

msgid "Create work directory if it doesn't exist"
msgstr "如果你还没有工作目录，请建立一个"

msgid "Creating filesystem"
msgstr "建立档案系统"

msgid "Creating filesystem with 'Soft Updates'"
msgstr "建立'Soft Updates'的档案系统"

msgid "Credits"
msgstr "致谢"

msgid "Critical"
msgstr "重要"

msgid "Cron"
msgstr "Cron"

msgid "Cron job"
msgstr "Cron job"

msgid "DAAP"
msgstr "DAAP"

msgid "DDP"
msgstr "DDP"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "DNS settings"
msgstr "DNS 设定"

#, php-format
msgid ""
"DO NOT abort the firmware upgrade once it has started. %s will reboot "
"automatically after storing the new firmware. The configuration will be "
"maintained.<br>You need a minimum of %d Mb RAM to perform the firmware "
"update.<br>It is strongly recommended that you <a href=%s>Backup</a> the "
"System configuration before doing a Firmware upgrade."
msgstr ""
"DO NOT abort the firmware upgrade once it has started. %s will reboot "
"automatically after storing the new firmware. The configuration will be "
"maintained.<br>You need a minimum of %d Mb RAM to perform the firmware "
"update.<br>It is strongly recommended that you <a href=%s>Backup</a> the "
"System configuration before doing a Firmware upgrade."

msgid "Daemon"
msgstr "常驻程式"

msgid "Daemon events"
msgstr "Daemon事件"

msgid "Daemon log"
msgstr "常驻程式记录"

msgid "Data integrity"
msgstr "资料完整性"

msgid "Database directory"
msgstr "资料库目录"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Default"
msgstr "预设值"

msgid "Default user name is 'admin'."
msgstr "默认到用户名为 \"admin\""

msgid "Define directories/URL's that require authentication."
msgstr "指定需要认证的目录/URL"

msgid "Defines when the shutdown is initiated."
msgstr "定义何时关机。"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete ARP entry"
msgstr "删除ARP项目"

msgid "Delete Host"
msgstr "删除主机资讯"

msgid "Delete MIB"
msgstr "删除 MIB"

msgid "Delete RAID"
msgstr "删除RAID"

msgid "Delete Route"
msgstr "删除路由"

msgid "Delete URL"
msgstr "删除 URL"

msgid "Delete algorithm"
msgstr "删除算法"

msgid "Delete all MIBs"
msgstr "删除所有 MIB"

msgid "Delete all options"
msgstr "删除所有选项"

msgid "Delete all rules"
msgstr "删除全部规则"

msgid "Delete command"
msgstr "删除指令"

msgid "Delete device"
msgstr "删除装置"

msgid "Delete disk"
msgstr "删除磁碟"

msgid "Delete extent"
msgstr "删除 extent"

msgid "Delete group"
msgstr "删除群组"

msgid "Delete initiator"
msgstr "删除初始器"

msgid "Delete interface"
msgstr "删除介面"

msgid "Delete job"
msgstr "删除工作"

msgid "Delete module"
msgstr "删除模组"

msgid "Delete mount point"
msgstr "删除挂载点"

msgid "Delete option"
msgstr "删除选项"

msgid "Delete rule"
msgstr "删除规则"

msgid "Delete self-test"
msgstr "删除自我检测"

msgid "Delete share"
msgstr "删除分享区"

msgid "Delete target"
msgstr "删除目标"

msgid "Delete user"
msgstr "删除使用者"

msgid "Deleting"
msgstr "正在删除"

msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Destination"
msgstr "目地位置"

msgid "Destination email address."
msgstr "收件之 email"

msgid "Destination host name or IP number."
msgstr "目标主机或 IP 地址。"

msgid "Destination network"
msgstr "目标网段"

msgid "Destination network bit count"
msgstr "目标网域 bit count"

msgid "Destination network for this static route"
msgstr "本路由设定要套用的目标网段"

msgid "Destination port"
msgstr "目的地端口"

msgid "Destination share"
msgstr "目标位置"

msgid "Detected RSYNC remote shares"
msgstr "删除 RSYNC 远端分享"

msgid "Device"
msgstr "装置"

#, php-format
msgid "Device /dev/%s - %s"
msgstr "装置 /dev/%s - %s"

msgid "Device IP"
msgstr "设备 IP"

msgid "Device is mounted, umount it first before detaching."
msgstr "装置已经挂载，移除之前请先卸载。"

msgid "Device name"
msgstr "装置名称"

msgid "Device polling"
msgstr "Device polling"

msgid ""
"Device polling is a technique that lets the system periodically poll network "
"devices for new data instead of relying on interrupts. This can reduce CPU "
"load and therefore increase throughput, at the expense of a slightly higher "
"forwarding delay (the devices are polled 1000 times per second). Not all "
"NICs support polling."
msgstr ""
"Polling 是一种定期访查网路卡资料区的方式（每秒将检查 1000 次），这可以降低 CPU "
"的负载同时增加处理量，但是会使得资料传输时间些微的拉长（forwarding delay）。但并非所有网路卡都支援 Polling。"

msgid ""
"Devices are used to combine extents or other devices. Extents and devices "
"must be defined before they can be used, and they cannot be used more than "
"once."
msgstr ""
"Devices are used to combine extents or other devices. Extents and devices "
"must be defined before they can be used, and they cannot be used more than "
"once."

msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

msgid "Difference"
msgstr "差异"

msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgid "Directory"
msgstr "目录"

msgid "Directory listing"
msgstr "目录清单"

msgid "Directory mask"
msgstr "目录遮罩"

msgid "Disable AFP-over-Appletalk to prevent DDP connections."
msgstr "关闭 AFP-over-Appletalk 避免 DDP 连线。"

msgid "Disable console menu"
msgstr "关闭console选单"

msgid "Disable firmware upload"
msgstr "关闭韧体升级功能"

msgid "Disable firmware version check"
msgstr "关闭韧体版本检查功能"

msgid "Disable speaker beep on startup and shutdown"
msgstr "关闭系统于开/关机时的提示声响"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid ""
"Disables :hex translations for anything except dot files. This option makes "
"the '/' character illegal."
msgstr ""
"Disables :hex translations for anything except dot files. This option makes "
"the '/' character illegal."

#, php-format
msgid "Discovered iSCSI target for %s"
msgstr "搜寻 %s 上的 iSCSI 目标。"

msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

msgid "Disk Name"
msgstr "磁碟名称"

msgid "Disk space usage"
msgstr "磁碟空间"

msgid "Disks"
msgstr "磁碟"

msgid "Disks (ATA)"
msgstr "磁碟（ATA）"

msgid "Do you really want to delete all MIBs?"
msgstr "是否确定删除全部 MIB ？"

msgid "Do you really want to delete all options?"
msgstr "是否要删除全部选项？"

msgid "Do you really want to delete all rules?"
msgstr "是否要删除全部规则？"

msgid "Do you really want to delete this MIB?"
msgstr "是否确定删除此 MIB?"

msgid "Do you really want to delete this URL?"
msgstr "确定要删除这个 URL 吗？"

msgid "Do you really want to delete this command?"
msgstr "确认要删除指令吗？"

msgid "Do you really want to delete this cron job?"
msgstr "确定要删除这项 Cron job？"

msgid "Do you really want to delete this device?"
msgstr "确定要删除这个装置？"

msgid ""
"Do you really want to delete this disk? All elements that still use it will "
"become invalid (e.g. share)!"
msgstr "确定要删除这个磁碟吗？所有使用此磁碟的元件都会失效！(例：分享)"

msgid "Do you really want to delete this extent?"
msgstr "确定要删除这个 extent？"

msgid "Do you really want to delete this group?"
msgstr "确定要删除此群组？"

msgid "Do you really want to delete this host?"
msgstr "确定要删除这个主机资讯吗？"

msgid ""
"Do you really want to delete this initiator? All elements that still use it "
"will become invalid (e.g. share)!"
msgstr "确定要删除这个初始器？所有存取这个初始器的元件都将失效！"

msgid "Do you really want to delete this module?"
msgstr "确定要删除这个模组？"

msgid ""
"Do you really want to delete this mount point? All elements that still use "
"it will become invalid (e.g. share)!"
msgstr "确定要删除这个挂载点吗？所有使用此挂载点的元件都会失效！(例：分享)"

msgid "Do you really want to delete this option?"
msgstr "是否确定删除此选项？"

msgid "Do you really want to delete this route?"
msgstr "确定要删除这个路由资讯吗？"

msgid "Do you really want to delete this rule?"
msgstr "是否要删除此规则？"

msgid "Do you really want to delete this scheduled self-test?"
msgstr "确定要删除这项自我检测流程吗？"

msgid "Do you really want to delete this share?"
msgstr "确定要删除这个分享区？"

msgid "Do you really want to delete this target?"
msgstr "确定要删除这个iSCSI目标吗？"

msgid "Do you really want to delete this user?"
msgstr "确定要删除这个使用者？"

msgid "Do you really want to format this disk? All data will be lost!"
msgstr "确定真的要格式化这个磁碟？所有内部的资料都会消失！"

msgid "Do you really want to uninstall this package?"
msgstr "确定要移除这个套件？"

msgid "Document root"
msgstr "根目录"

msgid "Document root of the webserver. Home of the web page files."
msgstr "网页伺服器根目录。"

msgid "Domain"
msgstr "网域"

msgid "Domain controller name"
msgstr "网域控制名称"

msgid "Domain name"
msgstr "网域名称"

msgid "Domain name (DNS/Realm-Name)"
msgstr "网域名称（DNS/Realm-Name）"

msgid "Domain name (NetBIOS-Name)"
msgstr "网域名称（NetBIOS-Name）"

msgid "Domain name in old format, e.g. EXAMPLE."
msgstr "旧式网域名称，例：DOMAIN"

msgid "Domain name, e.g. example.com."
msgstr "网域名称，例：domain.com"

msgid "Don't Erase MBR"
msgstr "不要删除MBR"

msgid "Don't advertise createfileid, resolveid, deleteid calls."
msgstr "Don't advertise createfileid, resolveid, deleteid calls."

msgid "Don't erase the MBR (useful for some RAID controller cards)"
msgstr "保留原本的MBR (某些RAID控制卡需要)"

msgid ""
"Don't stat volume path when enumerating volumes list, useful for "
"automounting or volumes created by a preexec script."
msgstr ""
"Don't stat volume path when enumerating volumes list, useful for "
"automounting or volumes created by a preexec script."

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Done."
msgstr "完成。"

msgid "Dos charset"
msgstr "Dos字元编码"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Download configuration"
msgstr "下载设定"

msgid "Download directory"
msgstr "下载目录"

msgid "Download firewall rules."
msgstr "下载防火墙规则。"

msgid "Driver"
msgstr "驱动"

msgid "Driver list"
msgstr "驱动列表"

msgid "Duplex"
msgstr "双工模式"

msgid "Dynamic DNS"
msgstr "动态 DNS"

msgid "EA support"
msgstr "EA 支援"

msgid "EFI/GPT partition can be use with UFS only."
msgstr "EFI/GPT 只相容于 UFS 档案系统。"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit Host"
msgstr "编辑主机资讯"

msgid "Edit MIB"
msgstr "编辑 MIB"

msgid "Edit RAID"
msgstr "编辑RAID"

msgid "Edit Route"
msgstr "编辑路由"

msgid "Edit URL"
msgstr "编辑 URL"

msgid "Edit command"
msgstr "编辑命令"

msgid "Edit device"
msgstr "编辑装置"

msgid "Edit disk"
msgstr "编辑磁碟"

msgid "Edit extent"
msgstr "编辑 extent"

msgid "Edit group"
msgstr "编辑群组"

msgid "Edit initiator"
msgstr "编辑初始器"

msgid "Edit interface"
msgstr "编辑界面"

msgid "Edit job"
msgstr "编辑工作"

msgid "Edit module"
msgstr "编辑模组"

msgid "Edit mount point"
msgstr "编辑挂载点"

msgid "Edit option"
msgstr "编辑选项"

msgid "Edit rule"
msgstr "编辑规则"

msgid "Edit self-test"
msgstr "编辑自我检测流程"

msgid "Edit share"
msgstr "编辑"

msgid "Edit target"
msgstr "编辑目标"

msgid "Edit user"
msgstr "编辑使用者"

msgid "Email"
msgstr "Email"

msgid "Email Report"
msgstr "Email 报告"

msgid "Email notification"
msgstr "电子邮件通知"

msgid "Email report"
msgstr "Email 报告"

msgid "Enable"
msgstr "启动"

msgid "Enable FXP protocol."
msgstr "开启FXP协定支援。"

msgid "Enable NTP"
msgstr "开启 NTP"

msgid "Enable SMTP authentication."
msgstr "启用 SMTP 认证。"

msgid "Enable authentication."
msgstr "启用认证。"

msgid "Enable compression."
msgstr "开启资料压缩。"

msgid "Enable device polling"
msgstr "开启device polling"

msgid "Enable directory listing."
msgstr "开启目录清单。"

msgid "Enable domain wildcarding."
msgstr "启用域名通配符。"

msgid "Enable extended attribute support"
msgstr "开启延伸属性"

msgid "Enable firmware upload"
msgstr "开启韧体升级功能"

msgid ""
"Enable foreground/background file system consistency check during boot "
"process."
msgstr "开启开机阶段档案系统完整性检查。"

msgid "Enable guest access."
msgstr "Guest可以登入。"

msgid "Enable keyboard-interactive authentication."
msgstr "开启键盘认证。"

msgid "Enable large read/write"
msgstr "开启 大笔资料读写"

msgid "Enable local user authentication."
msgstr "启用本地端使用者可以登入。"

msgid "Enable module listing."
msgstr "开启模组列表。"

msgid "Enable permission inheritance"
msgstr "开启权限继承"

msgid "Enable proxy authentication."
msgstr "启用 Proxy 认证。"

msgid "Enable recycle bin"
msgstr "开启档案垃圾桶"

msgid "Enable store DOS attributes"
msgstr "开启 DOS 属性储存"

msgid "Enable syslog'ing to remote syslog server"
msgstr "开启 syslog'ing 写入远端 syslog 伺服器"

msgid "Enable the system power control utility"
msgstr "开启电源监控程式。"

msgid "Enable tuning of some kernel variables"
msgstr "开启系统核心的参数微调"

msgid "Enable web user interface."
msgstr "开启 Web 控制介面。"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid ""
"Enables crlf translation for TEXT files, automatically converting macintosh "
"line breaks into Unix ones. Use of this option might be dangerous since some "
"older programs store binary data files as type 'TEXT' when saving and switch "
"the filetype in a second step. Afpd will potentially destroy such files when "
"'erroneously' changing bytes in order to do line break translation."
msgstr ""
"Enables crlf translation for TEXT files, automatically converting macintosh "
"line breaks into Unix ones. Use of this option might be dangerous since some "
"older programs store binary data files as type 'TEXT' when saving and switch "
"the filetype in a second step. Afpd will potentially destroy such files when "
"'erroneously' changing bytes in order to do line break translation."

msgid "Encrypted disk name"
msgstr "加密磁碟名称"

#, php-format
msgid "Encrypting '%s'... Please wait"
msgstr "正在加密 '%s'... 请稍待..."

msgid "Encryption"
msgstr "加密方式"

msgid "Encryption algorithm"
msgstr "加密演算法"

msgid ""
"Enter a custom port number for the WebGUI above if you want to override the "
"default (80 for HTTP, 443 for HTTPS)."
msgstr "输入自订的网页管理介面连接阜，Http 预设是 80，Https 为 443。"

msgid ""
"Enter desired system time directly (format mm/dd/yyyy hh:mm) or use icon to "
"select it."
msgstr "直接输入欲设定的系统时间 (格式为 mm/dd/yyyy hh:mm) ，或是点选图示选择时间"

msgid "Enter the port to send the traps to (default 162)."
msgstr "输入 Traps 传送阜（预设为 162）"

msgid "Enter trap host name."
msgstr "输入 Trap 主机名称。"

msgid "Error"
msgstr "错误"

#, c-format
msgid "Error: The changes could not be applied (error code %s)."
msgstr "错误：变更无法套用（Error Code %s）。"

msgid "Execute"
msgstr "执行"

msgid "Execute command"
msgstr "执行指令"

msgid ""
"Execute command pre or post system initialization (booting) or before system "
"shutdown."
msgstr "在系统起始/关机之前或之后的指令。"

msgid "Execute now"
msgstr "立即执行"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Extensions"
msgstr "扩充"

msgid "Extent"
msgstr "Extent"

msgid "Extent name"
msgstr "Extent 名称"

msgid ""
"Extents must be defined before they can be used, and extents cannot be used "
"more than once."
msgstr "在使用 Extent 之前必须先定义他们，而 extent 不能够被使用超过一次。"

msgid "Extra options"
msgstr "附加选项"

msgid "Extra options to ifconfig (usually empty)."
msgstr "ifconfig 到附加选项(通常为空)."

msgid "Extra options to rsync (usually empty)."
msgstr "rsync 到附加选项(通常为空)."

msgid "FEC (Fast EtherChannel)"
msgstr "FEC (Fast EtherChannel)"

msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgid "FTP Proxy"
msgstr "FTP Proxy"

msgid "FTP events"
msgstr "FTP事件"

msgid "FTP log"
msgstr "FTP 记录"

msgid "FTP server disabled"
msgstr "FTP 伺服器关闭中"

msgid "FXP"
msgstr "FXP"

msgid ""
"FXP allows transfers between two remote servers without any file data going "
"to the client asking for the transfer (insecure!)."
msgstr "FXP是支援两个远端伺服器互传档案的通讯协定。(有安全疑虑！)."

msgid "Factory defaults"
msgstr "回到原始预设值"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Failed to create in-memory file system."
msgstr "无法建立 RAM Disk"

msgid "Failed to execute cron job."
msgstr "执行定时任务失败。"

#, php-format
msgid ""
"Failed to send status report. Please check the <a href='%s'>log</a> files."
msgstr "发送状态失败，请检查<a href='%s'>log</a>文件。"

#, php-format
msgid "Failed to send test email to: %s."
msgstr "向 %s 发送测试消息失败"

#, php-format
msgid ""
"Failed to send test email. Please check the <a href='%s'>log</a> files."
msgstr "发送测试消息失败。详情请参见<a href='%s'>日志</a>文件"

msgid "Failed to upload file."
msgstr "上传文件失败。"

msgid "Failed to upload metadata backup file."
msgstr "组态备份档案上传失败。"

msgid "Failed."
msgstr "失败"

msgid "File"
msgstr "档案"

msgid "File Editor"
msgstr "文件编辑器"

msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

msgid "File not found"
msgstr "没有这个档案"

msgid "File path"
msgstr "档案路径"

#, php-format
msgid ""
"File path (e.g. /mnt/sharename/extent/%s) or device name (e.g. /dev/ad1) "
"used as extent."
msgstr "档案路径（例：/mnt/sharename/extent/%s）或是装置名称（例：/dev/ad1）将会视为 extent。"

msgid "File size"
msgstr "档案大小"

msgid "File system"
msgstr "档案系统"

msgid "File system check"
msgstr "档案系统检查"

msgid "Filename"
msgstr "档案名称"

msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

msgid "Firewall rule"
msgstr "防火墙规则"

msgid "Firmware"
msgstr "固件"

msgid "Firmware image file"
msgstr "韧体映像档"

msgid "Firmware uploading is not supported on this platform."
msgstr "此系统并不支援韧体上传功能。."

msgid "Firmware version check"
msgstr "韧体版本检查"

msgid "Flags"
msgstr "旗标"

msgid "Follow"
msgstr "Follow"

msgid "Forced update period"
msgstr "强制更新间隔"

msgid "Format"
msgstr "格式化"

msgid "Format disk"
msgstr "格式化磁碟"

msgid "Free disk space"
msgstr "可用空间"

msgid "From email"
msgstr "来源 email"

msgid "Fsck"
msgstr "Fsck"

msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgid "GID"
msgstr "GID"

msgid "Gateway"
msgstr "闸道"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "General Setup"
msgstr "一般设定"

msgid "Give full shell access to user."
msgstr "授与使用者 shell 权限"

msgid "Give only local users access to the web page."
msgstr "只有本机使用者可以使用网页伺服器。"

msgid "Graph"
msgstr "图表"

msgid "Graph shows last"
msgstr "Graph shows last"

msgid "Greeting banner displayed by FTP when a connection first comes in."
msgstr "当使用者刚连接上FTP所显示的讯息。"

msgid "Group"
msgstr "群组"

msgid "Group ID"
msgstr "Group ID"

msgid "Group description."
msgstr "群组描述文字。"

msgid "Group name."
msgstr "群组名称。"

msgid "Group numeric id."
msgstr "群组的数字 id。"

msgid "Group suffix"
msgstr "群组词缀"

msgid "Groups"
msgstr "群组"

msgid "Guest"
msgstr "Guest"

msgid "Guest account"
msgstr "Guest 帐号"

msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP Proxy"

msgid "Hard disk standby time"
msgstr "硬碟待命时间"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Hide dot files"
msgstr "隐藏以逗点开头的档案"

msgid "Highlighting"
msgstr "语法高亮度显示"

msgid "Hint"
msgstr "提示"

#, php-format
msgid ""
"Hint: If this is checked, IP addresses in %s logs are resolved to real "
"hostnames where possible."
msgstr "提示：如果开启这个选项，%s 记录档中的 IP 位置都会转换成对应主机名称。"

msgid "Home directory"
msgstr "家目录"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Host resources"
msgstr "主机资源"

msgid "Hostname"
msgstr "主机名称"

msgid "Hosts"
msgstr "主机列表"

msgid "Hosts allow"
msgstr "允许主机"

msgid "Hosts deny"
msgstr "拒绝主机"

msgid ""
"How often the IP is checked. The period is in seconds (max. is 10 days)."
msgstr "多久检查一次 IP。以秒为单位（最多为 10 天）"

msgid ""
"How often the IP is updated even if it is not changed. The period is in "
"seconds (max. is 10 days)."
msgstr "多久强制更新一次 IP 资讯。以秒为单位（最多 10 天）"

msgid "I/O errors"
msgstr "I/O错误"

msgid "I/O packets"
msgstr "I/O封包"

msgid "IP address"
msgstr "IP位置"

msgid "IP address of remote syslog server"
msgstr "远端 syslog 伺服器的IP位置"

msgid "IP type mismatch for network and gateway."
msgstr "网路与闸道的 IP 类型不吻合"

msgid "IPv4 Configuration"
msgstr "IPv4 组态"

msgid "IPv4 DNS servers"
msgstr "IPv4 DNS 伺服器"

msgid "IPv4 addresses"
msgstr "IPv4 位置"

msgid "IPv6 Configuration"
msgstr "IPv6 组态"

msgid "IPv6 DNS servers"
msgstr "IPv6 DNS 伺服器"

msgid "IPv6 Gateway"
msgstr "IPv6 闸道"

msgid "IPv6 Prefix"
msgstr "IPv6 Prefix"

msgid "IPv6 address"
msgstr "IPv6 位置"

msgid "IPv6 addresses"
msgstr "IPv6 位置"

msgid "ISO file to be mounted."
msgstr "要挂载到 ISO 文件"

msgid "ISP DNS servers"
msgstr "ISP DNS伺服器"

msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

msgid ""
"Idle - Check the device unless it is in SLEEP, STANDBY or IDLE mode. In the "
"IDLE state, most disks are still spinning, so this is probably not what you "
"want."
msgstr "闲置 - 装置除了在睡眠、待命、闲置模式以外都要进行检查。大部分的磁碟在闲置状态下依然会转动磁盘，所以这并不能节省电源。"

msgid ""
"If set afpd uses the ID information stored in AppleDouble V2 header files to "
"reduce database load. Don't set this option if the volume is modified by non "
"AFP clients (NFS/SMB/local)."
msgstr ""
"If set afpd uses the ID information stored in AppleDouble V2 header files to "
"reduce database load. Don't set this option if the volume is modified by non "
"AFP clients (NFS/SMB/local)."

msgid ""
"If the selected disk/partition is mounted it will be unmounted temporarily "
"to perform selected command, otherwise the commands work in read-only "
"mode.<br>Service disruption to users accessing this mount will occur during "
"this process."
msgstr "如果选择的磁碟/磁区正在挂载中，系统会将磁碟暂时卸载以进行指令，期间可能或有暂时性的服务中断。否则指令只能在唯读模式下运作。"

msgid ""
"If this parameter is set, Samba attempts to first read DOS attributes "
"(SYSTEM, HIDDEN, ARCHIVE or READ-ONLY) from a filesystem extended attribute, "
"before mapping DOS attributes to UNIX permission bits. When set, DOS "
"attributes will be stored onto an extended attribute in the UNIX filesystem, "
"associated with the file or directory."
msgstr ""
"If this parameter is set, Samba attempts to first read DOS attributes "
"(SYSTEM, HIDDEN, ARCHIVE or READ-ONLY) from a filesystem extended attribute, "
"before mapping DOS attributes to UNIX permission bits. When set, DOS "
"attributes will be stored onto an extended attribute in the UNIX filesystem, "
"associated with the file or directory."

msgid ""
"If this parameter is set, then users may not create or modify files in the "
"share."
msgstr "如勾选此项，使用者将无法在分享区中新增与修改档案。"

#, php-format
msgid ""
"If you click 'Yes', %s will be reset to factory defaults and will reboot "
"immediately. The entire system configuration will be overwritten. The LAN IP "
"address will be reset to %s and the password will be set to '%s'."
msgstr ""
"当你点选了'是'， %s 将会重设回原厂预设值并立刻重新开机。全部系统的设定值将会被覆写，IP位置也将重设为 %s 。 而密码将设定为 '%s' 。"

msgid ""
"If you want to change the password for accessing the WebGUI, enter it here "
"twice."
msgstr "如果你想变更网页控制介面的密码，请在这里输入。"

msgid ""
"If you want to change the username for accessing the WebGUI, enter it here."
msgstr "如果你想变更网页控制介面的使用者名称，请在这里输入。"

msgid "Image upload failed (out of memory?)"
msgstr "映像档上传失败(记忆体不足？)"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import firewall rules."
msgstr "导入防火墙规则。"

msgid "In"
msgstr "In"

msgid "In most cases, 'public' is used here."
msgstr "大多数的情况下，这里会设定'public'"

msgid "Info"
msgstr "资讯"

msgid "Informal"
msgstr "资讯"

msgid "Information"
msgstr "资讯"

msgid "Inherit permissions"
msgstr "继承权限"

msgid "Inhibit some of the syslog diagnostics for bad lines in /etc/exports."
msgstr "系统记录程式发现一些错误在 /etc/exports。"

msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

msgid "Initializing"
msgstr "初始化"

msgid "Initiator name"
msgstr "初始名称"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Install package"
msgstr "安装套件"

msgid "Interface"
msgstr "网路介面卡"

msgid "Interface Management"
msgstr "接口管理"

msgid "Interface to listen to."
msgstr "要使用的网路介面"

msgid "Interfaces"
msgstr "网路介面"

msgid "Interval must be greater or equal than 10 seconds."
msgstr "间隔必需大于等于 10 秒。"

#, php-format
msgid "Invalid port! Port number must be in the range from %d to %d."
msgstr "无效的连接阜号！连接阜必需介于 %d - %d。"

msgid ""
"It is impossible to enable 'Anonymous users only' and 'Local users only' "
"authentication simultaneously."
msgstr "'只允许匿名使用者'与'只允许本地端使用者存取'并不能够同时选取。"

msgid "JBOD"
msgstr "JBOD"

msgid ""
"January February March April May June July August September October November "
"December"
msgstr "一月 二月 三月 四月 五月 六月 七月 八月 九月 十月 十一月 十二月"

msgid "Key"
msgstr "金钥"

msgid "Kill encrypted volume"
msgstr "删除加密磁碟"

msgid "Knowledgebase"
msgstr "知识库"

msgid "LAN"
msgstr "区域网路"

msgid "LAN net"
msgstr "区域网路"

msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Large read/write"
msgstr "大笔资料 读／写"

#, php-format
msgid "Last %d %s log entries"
msgstr "最后 %d 笔 %s 记录资料"

msgid "Last config change"
msgstr "上次设定时间"

#, php-format
msgid ""
"Leave '%s' for unformated disks and format them using <a href=%s>format</a> "
"menu."
msgstr "将未格式化的磁碟设为 '%s' 并且使用<a href=%s>格式化选单</a>来进行格式化。"

msgid "License"
msgstr "License"

msgid "License & Credits"
msgstr "许可协议及鸣谢"

msgid "List"
msgstr "列表"

msgid "List of available target name on all configured iSCSI targets"
msgstr "列出 iSCSI 内可用的目标名称"

msgid "List of detected ATA disks"
msgstr "已侦测到的ATA磁碟"

msgid "List of detected SCSI disks"
msgstr "已侦测到的SCSI磁碟"

msgid "List of imported users"
msgstr "已汇入之使用者"

msgid "List of mount points"
msgstr "挂载点一览"

msgid "List of open files"
msgstr "已开启档案"

msgid "List of shares"
msgstr "分享列表"

msgid "Load"
msgstr "载入"

msgid "Load averages"
msgstr "系统负载"

msgid "Local"
msgstr "本地端"

msgid "Local Master Browser"
msgstr "Local Master Browser"

msgid "Local User"
msgstr "本机使用者"

msgid "Local share"
msgstr "本机分享区"

msgid "Local share (destination)"
msgstr "本地端分享(目标)"

msgid "Local shares to be synchronized"
msgstr "欲同步的本机分享区"

msgid "Local users only"
msgstr "只允许本机使用者存取"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid ""
"Location information, e.g. physical location of this system: 'Floor of "
"building, Room xyz'."
msgstr "位置资讯，例：这台机器实际存放的地点：'哪栋大楼的几楼几室'。"

msgid "Log Level"
msgstr "记录档层级"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Login name of user."
msgstr "使用者登入的帐号"

msgid "Logs"
msgstr "记录档"

msgid "Lowercases names in both directions"
msgstr "双向小写名称"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC位置"

msgid "MISSING"
msgstr "遗失"

msgid "MOTD"
msgstr "MOTD"

msgid "MS Active Directory"
msgstr "MS Active Directory"

msgid "MS Active Directory informations"
msgstr "MS Active Directory 资讯"

msgid "MS Domain"
msgstr "MS网域"

msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgid "Make sure you have activated S.M.A.R.T. for your devices."
msgstr "请确保您的设备开启了 S.M.A.R.T 。"

#, php-format
msgid ""
"Make sure you have already configured your <a href='%s'>Email</a> settings."
msgstr "确认你的<a href='%s'>Email</a>资讯是否设定好了。"

msgid "Management"
msgstr "管理"

msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

msgid "Map all users to root"
msgstr "所有人视为root"

msgid "Map to user"
msgstr "对应到本地使用者"

msgid "Max. conn. per IP"
msgstr "相同IP的连线数目"

msgid "Maximum connections"
msgstr "连线数目上线"

msgid "Maximum number of connections per IP address (0 = unlimited)."
msgstr "来自相同IP的连线数目上限(0 = 不限制)."

msgid "Maximum number of simultaneous clients."
msgstr "连线数目上限。"

msgid "Maximum number of simultaneous connections. Default is 0 (unlimited)."
msgstr "同时最高连线数目。预设为0(不限制)。"

msgid "Maximum performance, maximum acoustic output"
msgstr "最大效能/噪音"

msgid "Media"
msgstr "Media"

msgid "Medium acoustic output"
msgstr "中等效能/噪音"

msgid "Memory usage"
msgstr "记忆体使用率"

msgid "Message of the day."
msgstr "每日新讯(每次登入时显示)。"

msgid "MibII"
msgstr "MibII"

msgid "Minimum free space"
msgstr "最少需求空间"

msgid "Minimum performance, Minimum acoustic output"
msgstr "最小效能/噪音"

msgid "Minutes between network time sync."
msgstr "多少分钟进行一次校时。"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Module"
msgstr "模组"

msgid "Modules"
msgstr "模组"

msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

msgid "Mount point"
msgstr "挂载点"

msgid ""
"Mount the file system read-only (even the super-user may not write it)."
msgstr "以唯读模式挂载（超级使用者也无法写入）。"

msgid "Mounting device."
msgstr "装置挂载中。"

msgid "Mounting..."
msgstr "挂载中..."

msgid "Mounts"
msgstr "挂载点"

msgid "Must choose one"
msgstr "必选栏位。"

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "NIS"
msgstr "NIS"

msgid "NTP time server"
msgstr "NTP时间伺服器"

msgid "Name"
msgstr "名称"

#, php-format
msgid "Name of the NAS host, without domain part e.g. %s."
msgstr "NAS 主机的名称，不包含网域的名称。例：%s。"

msgid ""
"Name of the server. If this field is left empty the default server is "
"specified."
msgstr "这台伺服器的名称。如果留白则会使用预设的伺服器名称。"

msgid "NetBIOS name"
msgstr "NetBIOS 名称"

msgid "Netgraph"
msgstr "网路图"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network mask"
msgstr ""

msgid "Network port"
msgstr "网路端口"

msgid "Network that is authorised to access the NFS share."
msgstr "授权可以存取 NFS 分享区的网域。"

msgid "Network that is authorised to access to this iSCSI target."
msgstr "设定可以使用iSCSI目标的网路区段"

msgid ""
"Never - Poll (check) the device regardless of its power mode. This may cause "
"a disk which is spun-down to be spun-up when it is checked."
msgstr "永不 - 永远不管目标磁碟的电源模式而进行检查。"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No RSYNC Client configured"
msgstr "尚无RSYNC客户端设定"

msgid "No case folding"
msgstr "大小写视为相异"

msgid "No disk configured"
msgstr "尚未加入磁碟"

msgid "Not attached"
msgstr "尚未连结"

msgid "Note"
msgstr "提示"

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select and de-select "
"minutes, hours, days and months."
msgstr "提示：使用Ctrl+滑鼠左键(Mac：command+滑鼠主键)就可以复选项目。"

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select and deselect groups."
msgstr "备注：按著 Ctrl 配合滑鼠左键（Mac 请按 Cmd）以选择多重群组。"

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select or de-select "
"minutes, hours, days and months."
msgstr "备注：按著 Ctrl 配合滑鼠左键（Mac 请按 Cmd）以选择时间与日期。"

msgid "Now"
msgstr "现在"

msgid "Null passwords"
msgstr "密码空白"

msgid "Number of clients"
msgstr "连线数目"

msgid "Number of log entries to show"
msgstr "显示的记录数量"

msgid "Number of log entries to show must be between 5 and 1000."
msgstr "一次要检视多少笔记录（5-100）"

msgid "Number of servers"
msgstr "伺服器数量"

msgid "OK"
msgstr "OK"

msgid "ONLINE"
msgstr "ONLINE"

msgid "OS Version"
msgstr "作业系统版本"

msgid "Object name"
msgstr "物件名称"

msgid "Old passphrase"
msgstr "旧金钥"

msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

msgid ""
"Only allow anonymous users. Use this on a public FTP site with no remote FTP "
"access to real accounts."
msgstr "只允许匿名使用者。使用在公共而且拒绝远端帐号连线的 FTP 站"

msgid "Only allow authenticated users. Anonymous logins are prohibited."
msgstr "只允许授权的使用者，匿名使用者无法连线。"

#, php-format
msgid ""
"Open a %s configuration XML file and click the button below to restore the "
"configuration."
msgstr "开启 %s XML 设定档并且点选下方的按钮来回复设定。"

msgid "Out"
msgstr "外送"

msgid "Outgoing SMTP mail server address, e.g. smtp.mycorp.com."
msgstr "外送 SMTP 邮件伺服器位置，例：smtp.mycorp.com"

msgid "Outgoing mail server"
msgstr "外送邮件伺服器"

msgid "PPPoE"
msgstr "PPPoE"

msgid "PPTP"
msgstr "PPTP"

msgid "PPTP clients"
msgstr "PPTP 客户"

msgid "Package Name"
msgstr "套件名称"

msgid "Package file"
msgstr "套件档案"

msgid "Package is already installed."
msgstr "套件已经安装"

msgid "Package upload failed (out of memory?)"
msgstr "套件上传失败（记忆体不足？）"

msgid "Packages"
msgstr "套件"

msgid "Partitions"
msgstr "磁区"

msgid "Passphrase"
msgstr "加密金钥"

msgid "Passphrase don't match."
msgstr "加密金钥并不相同。"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password (confirmed)"
msgstr "密码（确认）"

msgid "Password authentication"
msgstr "密码认证"

msgid "Password don't match."
msgstr "密码不相同"

msgid "Password encryption"
msgstr "密码文本"

msgid "Password of domain administrator account."
msgstr "请在此设定网域管理者的帐号。"

msgid "Password suffix"
msgstr "密码词缀"

msgid "Paste a DSA PRIVATE KEY in PEM format here."
msgstr "在此贴上PEM格式的私钥。"

msgid "Paste a signed certificate in X.509 PEM format here."
msgstr "请在此贴上X.509 PEM格式的验证码。"

msgid "Paste an private key in PEM format here."
msgstr "将 PEM 密钥贴上于此"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Path of the URL relative to document root."
msgstr "URL 相对路径（以根目录为底）"

msgid "Path to be shared."
msgstr "欲分享的路径"

msgid "Permit root login"
msgstr "root准许登入"

msgid "Permit to do SSH Tunneling."
msgstr "可用 SSH Tunneling"

msgid "Ping"
msgstr "Ping"

msgid "Ping winbindd to see if it is alive:"
msgstr "Ping winbindd 看看:"

msgid "Ping/Traceroute"
msgstr "Ping/Traceroute"

msgid "Platform"
msgstr "硬体平台"

msgid "Please note that blanks in path names are not allowed."
msgstr "请注意在路径中不可以有空白字元。"

msgid "Polling time"
msgstr "Polling 时间"

msgid "Port"
msgstr "Port"

msgid "Port "
msgstr "通讯埠 "

msgid "PostInit"
msgstr "后置初始动作"

msgid "Power Daemon"
msgstr "电源监控"

msgid "Power mode"
msgstr "电源模式"

msgid "PreInit"
msgstr "前置初始动作"

msgid "Prefix"
msgstr "前置字元"

msgid "Preformatted file system"
msgstr "已格式化之档案系统"

msgid "Primary Group"
msgstr "主要群组"

msgid "Primary group"
msgstr "主要群组"

msgid "Primary group is also selected in additional group."
msgstr "主要群组也会被加入到附加群组中。"

msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

msgid "Private key"
msgstr "私钥"

msgid "Process"
msgstr "处理程序"

msgid "Processes"
msgstr "程序列表"

msgid "Processes information"
msgstr "程序资讯"

msgid "Profile"
msgstr "设定档"

msgid "Protocol"
msgstr "协定"

msgid "Provider"
msgstr "提供者"

msgid "Provides compatibility with Apple II clients."
msgstr "与 Apple II 相容"

msgid "Proxy"
msgstr "Proxy"

msgid ""
"Puts the hard disk into standby mode when the selected amount of time after "
"the last hard disk access has been elapsed."
msgstr "设定当硬碟没有作动多久之后将其设为待命模式。"

msgid "Quiet"
msgstr "静音"

msgid "RAID 0"
msgstr "RAID 0"

msgid "RAID 0 (stripping)"
msgstr "RAID 0 (stripping)"

msgid "RAID 1"
msgstr "RAID 1"

msgid "RAID 1 (mirroring)"
msgstr "RAID 1 (镜射)"

msgid "RAID 5"
msgstr "RAID 5"

msgid "RAID0"
msgstr "RAID0"

msgid "RAID1"
msgstr "RAID1"

msgid "RAID5"
msgstr "RAID5"

msgid "RSYNC"
msgstr "RSYNC"

msgid "RSYNC Client"
msgstr "RSYNC 客户端"

msgid "RSYNC Client informations"
msgstr "RSYNC Client 资讯"

msgid "RSYNC Local"
msgstr "RSYNC 本地端"

msgid "RSYNC events"
msgstr "RSYNC 事件"

msgid "RSYNC log"
msgstr "RSYNC 记录"

msgid "RSYNCD"
msgstr "RSYNCD"

msgid "Raid name"
msgstr "RAID ㄎ名称"

msgid "Read Only Access"
msgstr "唯独连线"

msgid "Read only"
msgstr "只读"

msgid "Read/Write"
msgstr "读/写"

msgid "Read/Write Access"
msgstr "读/写 连线"

msgid "Realm"
msgstr "Realm"

msgid "Reboot"
msgstr "重新开机"

msgid "Receive Buffer Size"
msgstr "接收缓冲区"

msgid "Recycle bin"
msgstr "垃圾桶"

msgid "Reload page"
msgstr "重新载入页面"

msgid "Remote address"
msgstr "远端位置"

msgid "Remote module (source)"
msgstr "远端模组（来源）"

msgid "Remote module name"
msgstr "远端模组名称"

msgid "Remote syslog server"
msgstr "远端 syslog 伺服器"

msgid "Remove all entries from ARP table"
msgstr "移除所有ARP table内的项目"

msgid ""
"Report if the temperature had changed by at least N degrees Celsius since "
"last report. Set to 0 to disable this report."
msgstr "设定自上次回报之后最少变异了摄氏多少度才会再次回报，设为 0 则可以取消这个功能。"

msgid ""
"Report if the temperature is greater or equal than N degrees Celsius. Set to "
"0 to disable this report."
msgstr "如果温度大于摄氏 N 便回报。设为 0 则可以关闭这项功能。"

msgid "Reports"
msgstr "报告"

msgid "Resolve IP addresses to hostnames"
msgstr "将 IP 解析成主机名称"

msgid "Restore configuration"
msgstr "还原设定"

msgid "Restore metadata from the given file to the given provider."
msgstr "Restore metadata from the given file to the given provider."

msgid "Results for net rpc testjoin:"
msgstr "Net rpc testjoin 结果："

msgid "Resume"
msgstr "续传"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "Routes"
msgstr "路由"

msgid "Routing tables"
msgstr "路由表"

msgid "Rows"
msgstr "行"

msgid "S.M.A.R.T."
msgstr "S.M.A.R.T."

msgid "S.M.A.R.T. events"
msgstr "S.M.A.R.T. 事件"

msgid "S.M.A.R.T. log"
msgstr "S.M.A.R.T. 记录"

msgid "SNMP"
msgstr "SNMP"

msgid "SNMP Modules"
msgstr "SNMP 模组"

msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgid "SSH events"
msgstr "SSH 事件"

msgid "SSHD log"
msgstr "SSHD 记录"

msgid "SSID"
msgstr "SSID"

msgid "SSL/TLS"
msgstr "SSL/TLS"

msgid "Save"
msgstr "储存"

msgid "Save and Restart"
msgstr "储存并重新启动"

msgid "Saved file to"
msgstr "将档案储存至"

msgid "Schedule time"
msgstr "排程时间"

msgid "Scheduled"
msgstr "排程"

msgid "Scheduled Self-Test"
msgstr "排程自我检测"

msgid "Scheduled reboot"
msgstr "排程重开机"

msgid "Scheduled self-tests"
msgstr "排程自我检测"

msgid "Scheduled shutdown"
msgstr "排程关机"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "Select a disk that is enabled for S.M.A.R.T. monitoring."
msgstr "选择要开启 S.M.A.R.T. 监测的磁碟。"

msgid "Select mount point where to create the swap file."
msgstr "选择欲产生 Swap 档的挂载点。"

msgid "Select the FreeBSD package to be installed."
msgstr "选择要安装的 FreeBSD 套件。"

msgid "Select the location closest to you."
msgstr "选择最邻近的区域。"

msgid "Select your read balance algorithm."
msgstr "选择平衡演算法"

msgid "Selected"
msgstr "已选择"

msgid "Selected file isn't an valid ISO file."
msgstr "所选择的档案不是一个有效的 ISO 档。"

msgid "Self-Monitoring, Analysis and Reporting Technology"
msgstr "Self-Monitoring, Analysis and Reporting Technology 自我监测、分析与回报技术"

msgid "Send Buffer Size"
msgstr "传送缓冲区"

msgid "Send Command!"
msgstr "传送指令！"

msgid "Send now"
msgstr "立刻传送"

msgid "Server"
msgstr "伺服器"

msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名称"

msgid "Server description. This can usually be left blank."
msgstr "伺服器描述文字。通常可以留白。"

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Set additional group memberships for this account."
msgstr "设定此帐户的其余群组"

msgid "Set browseable"
msgstr "设为可浏览"

msgid "Set read only"
msgstr "设成唯读"

msgid "Set share password."
msgstr "设定分享密码。"

msgid "Set the account's primary group to the given group."
msgstr "设定帐号的主要群组。"

msgid ""
"Sets the database information to be stored in path. You have to specifiy a "
"writable location, even if the volume is read only."
msgstr ""
"Sets the database information to be stored in path. You have to specifiy a "
"writable location, even if the volume is read only."

msgid ""
"Sets the interval between disk checks to N seconds. The minimum allowed "
"value is 10."
msgstr "设定磁碟检查间隔时间，单位是秒，最少是 10。"

msgid "Settings"
msgstr "设定"

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Share Character Set"
msgstr "分享区字元编码"

msgid "Share Password"
msgstr "分享密码"

msgid "Share all sub directories."
msgstr "分享所有子目录。"

msgid "Share passwords can not be more than 8 characters."
msgstr "分享区密码不能够超过 8 个字元。"

msgid "Shares"
msgstr "共享"

msgid "Shell access"
msgstr "Shell 权限"

msgid "Show log entries in reverse order (newest entries on top)"
msgstr "反向显示记录资料(最新的在上面)"

msgid "Show process information"
msgstr "程序列表"

msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

msgid "Shutdown Time"
msgstr "关机时间"

msgid "Simple Network Management Protocol"
msgstr "Simple Network Management Protocol"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Size in MB."
msgstr "以MB为单位。"

msgid "Size of receive buffer (16384 by default)."
msgstr "接收缓冲区的大小(预设为16384)."

msgid "Size of send buffer (16384 by default)."
msgstr "传送缓冲区的大小(预设为16384)."

msgid "Sleep - Check the device unless it is in SLEEP mode."
msgstr "睡眠 - 装置除了在睡眠模式之外都将检查。"

msgid "Sockets"
msgstr "Sockets"

msgid "Software RAID"
msgstr "软体RAID"

msgid "Software RAID information and status"
msgstr "软体RAID资讯与状态"

msgid "Source"
msgstr "来源位置"

msgid "Source directory to be synchronized."
msgstr "要备份的资料夹。"

msgid "Source share"
msgstr "来源位置"

msgid "Space Used"
msgstr "使用空间"

msgid "Specifies how many servers to create."
msgstr "输入预建立伺服器的数量。"

msgid "Specifies that the file system should be exported read-only."
msgstr "指定这个档案系统只能唯读。"

msgid ""
"Specifies the share character set. For example UTF8, UTF8-MAC, ISO-8859-15, "
"etc."
msgstr "指定这个分享区的档名编码，UTF8、UTF8-MAC、ISO-8859-15等等"

msgid ""
"Specifies whether it is allowed to login as superuser (root) directly."
msgstr "指定超级使用者 (root)是否可以透过SSH直接登入。"

msgid ""
"Specify the percentage of space held back from normal users. Note that "
"lowering the threshold can adversely affect performance and auto-"
"defragmentation."
msgstr "指定要用多少百分比的硬碟空间配置给一般使用者。注意将门槛降低会影响到磁碟效能。"

msgid ""
"Standby - Check the device unless it is in SLEEP or STANDBY mode. In these "
"modes most disks are not spinning, so if you want to prevent a laptop disk "
"from spinning up each poll, this is probably what you want."
msgstr ""
"待命 - 装置除了在睡眠、待命模式之外都将检查。这个情况下大部分的磁碟都会停止旋转，如果你想预防磁碟不断因为检查而重新启动，这应该就是你要的。"

msgid "Standby time"
msgstr "进入待命时间"

msgid "Static Routes"
msgstr "静态路由"

msgid "Static routes"
msgstr "静态路由"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Status report successfully sent."
msgstr "状态报告已传送成功。"

msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgid "Storage"
msgstr "储存空间"

msgid "Store DOS attributes"
msgstr "储存 DOS 属性"

msgid ""
"String displayed in the dialog presented to the user when accessing the URL."
msgstr "当使用者连线到这个 URL 将显示的对话框。"

msgid "Subject"
msgstr "主旨"

msgid "Subnet bit count"
msgstr "网段遮罩位元数"

msgid "Subnet mask"
msgstr "网段遮罩"

msgid "Successful"
msgstr "完成"

msgid "Successful."
msgstr "完成。"

msgid "Sunday Monday Tuesday Wednesday Thursday Friday Saturday"
msgstr "星期日 星期一 星期二 星期三 星期四 星期五 星期六"

msgid "Suppress non-error messages."
msgstr "只显示错误讯息。"

msgid "Swap"
msgstr "Swap 分割区"

msgid "Swap disabled"
msgstr "关闭 Swap"

msgid "Swap memory"
msgstr "Swap记忆体"

msgid "Swap status"
msgstr "Swap 状态"

msgid "Swap usage"
msgstr "Swap 使用量"

msgid "Switch to"
msgstr "Switch to"

msgid "Synchronization Time"
msgstr "同步启动时间"

#, php-format
msgid ""
"Syslog sends UDP datagrams to port 514 on the specified remote syslog "
"server. Be sure to set syslogd on the remote server to accept syslog "
"messages from %s."
msgstr ""
"Syslog 会透过 UDP 514 连接埠将资料送到指定的远端 syslog 伺服器。请确定远端的 syslog 伺服器将会接受来自 %s 的记录资料。"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "System Beep"
msgstr "提示声响"

msgid "System events"
msgstr "系统事件"

msgid "System info"
msgstr "系统资讯"

msgid "System information"
msgstr "系统资讯"

msgid "System log"
msgstr "系统记录"

msgid "System message buffer"
msgstr "系统暂存讯息"

msgid "System time"
msgstr "系统时间"

msgid "TCP forwarding"
msgstr "TCP 转送"

msgid "TCP port"
msgstr "TCP port"

msgid "TCP port to bind the server to."
msgstr "这个服务将使用的 TCP 连接阜。"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Target address"
msgstr "目标位置"

msgid "Target directory."
msgstr "目标目录。"

msgid "Target name"
msgstr "目标名称"

msgid "Temperature"
msgstr "温度"

msgid "Temperature monitoring"
msgstr "温度监测"

msgid ""
"The  deny  option specifies users and groups who are not allowed access to "
"the share. It follows the same  format  as  the  allow option."
msgstr ""
"The  deny  option specifies users and groups who are not allowed access to "
"the share. It follows the same  format  as  the  allow option."

msgid "The IP address that this hostname represents."
msgstr "主机名称所代表的 IP 位置"

#, php-format
msgid ""
"The RAID volume is currently mounted! Remove the <a href=%s>mount point</a> "
"first before proceeding."
msgstr "这个RAID volume目前正被挂载中！进行任何操作之前请先将其<a href=%s>卸载</a>。"

msgid "The TCP port must be a valid port number."
msgstr "请输入一个有效的连接埠。"

#, c-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is no valid domain name."
msgstr "属性 '%s' 包含了无效字元，请输入有效的网域名称。"

#, c-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is no valid host name."
msgstr "属性 '%s' 包含了无效字元，请输入有效的主机名称。"

#, c-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is no valid workgroup "
"name."
msgstr "属性 '%s' 包含了无效字元，请输入有效的工作群组名称。"

#, c-format, php-format
msgid "The attribute '%s' contains invalid characters."
msgstr "属性 '%s' 包含了无效的字元。"

#, c-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains the illegal character ':' and is no valid "
"password."
msgstr "属性 '%s' 包含了无效字元 ':'，请输入有效的密码。"

#, c-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid certificate."
msgstr "这个验证 '%s' 似乎是无效的。"

#, c-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid private %s key."
msgstr "这个验证 '%s' 似乎是无效的 '%s' 金钥。"

#, c-format
msgid "The attribute '%s' does not appear to be a valid private key."
msgstr "这个验证 '%s' 似乎是无效的。"

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is an invalid port number."
msgstr "属性 '%s' 是无效的连接阜号。"

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is invalid."
msgstr "属性 '%s' 是无效的。"

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is no valid IP address."
msgstr "属性 '%s' 是无效的 IP 位置。"

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is no valid MAC address."
msgstr "属性 '%s' 是无效的 MAC 位置。"

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is no valid file mode mask."
msgstr "属性 '%s' 是无效的档案遮罩。"

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is no valid subnet mask."
msgstr "属性 '%s' 是无效的子网域遮罩。"

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is required."
msgstr "属性 '%s' 是必须栏位。"

#, php-format
msgid ""
"The attribute '%s' may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9, _ , -."
msgstr "属性 '%s' 只可以由下列的字元组成 a-z, A-Z, 0-9, _, -."

#, c-format
msgid "The attribute '%s' must be a number."
msgstr "属性 '%s' 必须是数字。"

#, c-format
msgid "The attribute '%s' must be a string."
msgstr "属性 '%s' 是字串。"

msgid "The changes have been applied successfully."
msgstr "变更套用成功。"

#, c-format
msgid ""
"The changes have been saved. You have to <a href=%s>reboot</a> the system "
"for the changes to take effect."
msgstr "变更已经套用。你必须<a href=%s>重新开机</a>以让变更生效。"

msgid "The combination of share and working directory does not exist."
msgstr "设定值内的分享/工作目录不存在。"

msgid "The configuration could not be restored (file upload error)."
msgstr "无法回覆设定组态（档案上传错误）。"

msgid "The configuration could not be restored."
msgstr "无法回覆设定组态。"

msgid ""
"The configuration has been changed.<br>You must apply the changes in order "
"for them to take effect."
msgstr "设定已经储存。<br>套用之后才会生效。"

#, php-format
msgid "The configuration has been restored. %s is now rebooting."
msgstr "设定组态复原成功。 %s 现在正重新启动。"

msgid ""
"The confimed password does not match. Please ensure the passwords match "
"exactly."
msgstr "密码确认并不一致，请在确认一次输入的密码是否一致。"

msgid "The default SMTP mail server port, e.g. 25 or 587."
msgstr "预设的 SMTP 邮件伺服器连接阜，例：25 或 587。"

msgid "The device name may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9."
msgstr "装置名称只可以由 a-z, A-Z, 0-9 组成。"

#, php-format
msgid ""
"The disk is currently mounted! <a href=%s>Unmount</a> this disk first before "
"proceeding."
msgstr "磁碟已经挂载！请先<a href=%s>卸载</a>之后再继续其他动作。"

msgid ""
"The disk is currently mounted! The mount point will be removed temporary to "
"perform selected command."
msgstr "磁碟目前正在挂载中！系统会将磁碟暂时卸载以进行指令。"

#, php-format
msgid "The firmware is now being installed. %s will reboot automatically."
msgstr "新的韧体正在安装中，完成之后%s将会自动重新开机。"

msgid "The following input errors were detected"
msgstr "侦测到以下的输入错误"

msgid "The full name contains invalid characters."
msgstr "全名包含无效的字元。"

msgid "The group description contains invalid characters."
msgstr "群组描述包含了无效字元。"

msgid "The group name contains invalid characters."
msgstr "群组名称包含无效字元。"

msgid "The host name contain invalid characters."
msgstr "主机名称输入了无效的字元。"

msgid ""
"The host name may only consist of the characters a-z, A-Z and 0-9, - , _ and "
"."
msgstr "主机名称只可以由 a-z, A-Z, 0-9 组成。"

msgid "The image file is corrupt"
msgstr "映像档已损毁"

msgid "The login name contains invalid characters."
msgstr "登入帐号含有无效的字元。"

msgid "The login name is a reserved login name."
msgstr "预定的登入帐号。"

msgid "The max. connection per IP must be either 0 (unlimited) or greater."
msgstr "每个 IP 的最大连线数必需是 0 （不限制）或更大。"

msgid "The maximum idle time be a number."
msgstr "失效时间必须是一个数字。"

msgid ""
"The maximum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr "被动式连线埠的区段终点(0 = 不限制)"

msgid ""
"The minimum port to allocate for PASV style data connections (0 = use any "
"port)."
msgstr "被动式连线埠的区段起点(0 = 不限制)"

msgid "The number of clients must be between 1 and 50."
msgstr "使用者上限必须介于 1 至 50。"

msgid "The old password is not correct."
msgstr "旧的密码错误。"

msgid "The password contains the illegal character ':'."
msgstr "密码包含了无效的字元 ':'。"

msgid "The passwords do not match."
msgstr "您输入的密码不相符。"

msgid ""
"The permissions on new files and directories are normally governed by create "
"mask and directory mask but the inherit permissions parameter overrides "
"this. This can be particularly useful on systems with many users to allow a "
"single share to be used flexibly by each user."
msgstr ""
"The permissions on new files and directories are normally governed by create "
"mask and directory mask but the inherit permissions parameter overrides "
"this. This can be particularly useful on systems with many users to allow a "
"single share to be used flexibly by each user."

msgid ""
"The powerd utility monitors the system state and sets various power control "
"options accordingly."
msgstr "电源监控程式会监控系统的整体状态并且设定相关的电源控制项目。"

msgid "The subject of the email."
msgstr "这封 email 的主旨。"

msgid ""
"The system has been reset to factory defaults and is now rebooting. This may "
"take one minute."
msgstr "系统已经回复为初始设定，现在已经自动进入重新开机程序，可能要花一分钟的时间。"

msgid "The system is halting now. This may take one minute."
msgstr "系统关闭中，可能需要一分钟的时间..."

msgid "The system is rebooting now. This may take one minute."
msgstr "系统重新启动中，可能需要一分钟的时间..."

msgid "The time update interval must be either between 6 and 1440."
msgstr "时间更新间隔必需为 6 到 1440 之间。"

msgid "The unique group ID is already used."
msgstr "这个 GID 已经被用过了。"

msgid "The unique user ID is already used."
msgstr "这个 UID 已经被用过了。"

msgid "The uploaded image file is not for this platform"
msgstr "上传之映像档并不适用于这个系统"

msgid "The volume must be detached before it can be deleted."
msgstr "磁碟必需先移除才可以删除。"

msgid "There must be 2 disks in a RAID 1 volume."
msgstr "架构 RAID 1 最少要有两个磁碟。"

msgid "There must be a minimum of 2 disks in a JBOD."
msgstr "JBOD 模式必需至少有两个成员磁碟。"

msgid "There must be a minimum of 2 disks in a RAID 0 volume."
msgstr "架构 RAID 0 最少要有两个磁碟。"

msgid "There must be a minimum of 2 disks in a RAID 5 volume."
msgstr "架构 RAID 5 最少要有两个磁碟。"

msgid "There must be a minimum of 3 disks in a RAID 5 volume."
msgstr "RAID 5 模式必需最少有三个成员磁碟。"

msgid ""
"There should be enough to handle the maximum level of concurrency from its "
"clients, typically four to six."
msgstr ""
"There should be enough to handle the maximum level of concurrency from its "
"clients, typically four to six."

msgid ""
"These commands will be executed pre or post system initialization (booting) "
"or before system shutdown."
msgstr ""
"These commands will be executed pre or post system initialization (booting) "
"or before system shutdown."

msgid "This URL is already configured."
msgstr "这个 URL 已经设定过了。"

msgid ""
"This allows you to lower the power consumption of the drive, at the expense "
"of performance."
msgstr ""
"This allows you to lower the power consumption of the drive, at the expense "
"of performance."

msgid "This allows you to set how loud the drive is while it's operating."
msgstr "这是磁碟的运作噪音控制选项。"

msgid ""
"This allows you to set the file system for preformatted hard disks "
"containing data."
msgstr "如果原本的磁碟内部有资料，请在这里选择资料存在的档案系统格式。"

msgid "This allows you to set the transfer mode for ATA/IDE hard drives."
msgstr "这是磁碟的 ATA 传输模式选项。"

msgid "This controls how the case of filenames are viewed and stored."
msgstr "This controls how the case of filenames are viewed and stored."

msgid "This controls the access a remote host has to this module."
msgstr "This controls the access a remote host has to this module."

msgid "This controls the access to this share with an access password."
msgstr "This controls the access to this share with an access password."

msgid ""
"This controls whether the .AppleDouble directory gets created unless "
"absolutely needed. This option should not be used if files are access mostly "
"by Mac computers."
msgstr ""
"This controls whether the .AppleDouble directory gets created unless "
"absolutely needed. This option should not be used if files are access mostly "
"by Mac computers."

msgid ""
"This controls whether this share is seen in the list of available shares in "
"a net view and in the browse list."
msgstr "控制这个分享资料夹能不能直接的被浏览器看到。"

msgid "This couple targetname/targetaddress already exists in the disk list."
msgstr "磁碟列表中已经存在了这组 targetname/targetaddress。"

msgid "This device already exists in the raid volume list."
msgstr "这个装置已经是RAID成员。"

msgid "This disk already exists in the disk list."
msgstr "这个磁碟已经加入过了。"

msgid "This encrypted disk is mounted, umount it before trying to detach it."
msgstr "这个加密磁碟正在挂载中，在卸除之前请先将其卸载。"

msgid ""
"This forces filenames to be restricted to the character set used by Windows. "
"This is not recommended for shares used principally by Mac computers."
msgstr ""
"This forces filenames to be restricted to the character set used by Windows. "
"This is not recommended for shares used principally by Mac computers."

msgid "This group already exists in the group list."
msgstr "这个群组已经建立过了。"

msgid "This is for information only (not using during iSCSI negociation)."
msgstr "只是提供资料之用（并非给 iSCSI 沟通的资料）"

msgid ""
"This means that the image you uploaded is not an official/supported image "
"and may lead to unexpected behavior or security compromises. Only install "
"images that come from sources that you trust, and make sure that the image "
"has not been tampered with.<br><br>Do you want to install this image anyway "
"(on your own risk)?"
msgstr ""
"这表示你所上传的映像档并非由FreeNAS官方所发布的，安装这个映像档可能会导致安全漏洞或是不可预期的错误。请安装来自官方，或是你所信任的来源所提供之映像"
"档，并确定所下载之映像档并没有被植入恶意程式。<br><br>你要继续安装这个映像档吗？(自行负责)"

msgid "This name already exists in the disk list."
msgstr "磁碟列表已经有这个名称存在。"

msgid ""
"This name is for example: iqn.1994-04.org.netbsd.iscsi-target:target0."
msgstr "范例名称：iqn.1994-04.org.netbsd.iscsi-target:target0."

msgid "This name is for example: iqn.2005-01.il.ac.huji.cs:somebody."
msgstr "范例名称：iqn.2005-01.il.ac.huji.cs:somebody."

msgid ""
"This option allows the users and groups that access a share to be specified. "
"Users and groups are specified, delimited by commas. Groups are designated "
"by a @ prefix."
msgstr ""
"This option allows the users and groups that access a share to be specified. "
"Users and groups are specified, delimited by commas. Groups are designated "
"by a @ prefix."

msgid ""
"This option determines if this module should be listed when the client asks "
"for a listing of available modules. By setting this to false you can create "
"hidden modules."
msgstr ""
"This option determines if this module should be listed when the client asks "
"for a listing of available modules. By setting this to false you can create "
"hidden modules."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this module. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this module. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this share. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of host which are NOT "
"permitted to access this share. Where the lists conflict, the allow list "
"takes precedence. In the event that it is necessary to deny all by default, "
"use the keyword ALL (or the netmask 0.0.0.0/0) and then explicitly specify "
"to the hosts allow parameter those hosts that should be permitted access. "
"Leave this field empty to use default settings."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this module. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this module. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."

msgid ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this share. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."
msgstr ""
"This option is a comma, space, or tab delimited set of hosts which are "
"permitted to access this share. You can specify the hosts by name or IP "
"number. Leave this field empty to use default settings."

msgid ""
"This option specifies the group name or group ID that file transfers to and "
"from that module should take place. Leave this field empty to use default "
"settings."
msgstr ""
"This option specifies the group name or group ID that file transfers to and "
"from that module should take place. Leave this field empty to use default "
"settings."

#, php-format
msgid ""
"This option specifies the user name or user ID that file transfers to and "
"from that module should take place. In combination with the '%s' option this "
"determines what file permissions are available. Leave this field empty to "
"use default settings."
msgstr ""
"This option specifies the user name or user ID that file transfers to and "
"from that module should take place. In combination with the '%s' option this "
"determines what file permissions are available. Leave this field empty to "
"use default settings."

msgid ""
"This parameter controls whether files starting with a dot appear as hidden "
"files."
msgstr "这个参数将会套用在所有的档案，包含以逗点为开头的隐藏档。"

msgid "This the IP address or DNS name of the iSCSI target."
msgstr "这是 iSCSI 的 IP 位置或者 DNS 名称"

msgid "This user already exists in the user list."
msgstr "使用者帐号已经存在。"

#, php-format
msgid ""
"This will cause %s not to check for newer firmware versions when the <a "
"href=%s>%s</a> page is viewed."
msgstr "这会让 %s 在浏览<a href=%s>%s</a>页面时不检查新版的韧体。"

msgid "This will create a recycle bin on the share."
msgstr "将产生一个垃圾桶的资料夹。"

msgid ""
"This will erase ALL data on the selected disks! Do not use this option if "
"you want to add an already existing RAID again."
msgstr "这个动作会把选取的磁碟内资料清空！如果你想要新增一个已经设定好的 RAID 请勿使用这个选项。"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Time server"
msgstr "时间伺服器"

msgid "Time update interval"
msgstr "时间同步间隔"

msgid "Time zone"
msgstr "时区"

msgid "Timeout"
msgstr "失效时间"

msgid "To e-mail"
msgstr "发送至 email"

msgid "To email"
msgstr "发送至 email"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Traceroute"
msgstr "跟踪路由"

msgid ""
"Traceroute may take a while to complete. You may hit the Stop button on your "
"browser at any time to see the progress of failed traceroutes."
msgstr "跟踪路由需要一段时间才能完成。你可以随时按下浏览器的停止载入钮并观看结果。"

msgid "Traffic graph"
msgstr "流量图表"

msgid "Transfer mode"
msgstr "传输模式"

msgid "Trap host"
msgstr "Trap 主机"

msgid "Trap port"
msgstr "Trap 通讯阜"

msgid "Trap string"
msgstr "Trap 字串"

msgid "Trap string."
msgstr "Trap 字串。"

msgid "Traps"
msgstr "Traps"

msgid "Tuning"
msgstr "微调"

msgid "Type"
msgstr "类别"

#, php-format
msgid ""
"UFS and variants are the NATIVE file format for FreeBSD (the underlying OS "
"of %s). Attempting to use other file formats such as FAT, FAT32, EXT2, EXT3, "
"or NTFS can result in unpredictable results, file corruption, and loss of "
"data!"
msgstr ""
"UFS 档案系统格式是 FreeBSD 原生档案格式 (%s的OS)。 如果使用FAT, FAT32, EXT2, EXT3, 或是 NTFS "
"可能会导致档案损毁等不可预期的错误！"

#, php-format
msgid ""
"UFS is the NATIVE file format for FreeBSD (the underlying OS of %s). "
"Attempting to use other file formats such as FAT, FAT32, EXT2, EXT3, or NTFS "
"can result in unpredictable results, file corruption, and loss of data!"
msgstr ""
"UFS 档案系统格式是 FreeBSD 原生档案格式 (%s之原生OS)。 如果使用FAT, FAT32, EXT2, EXT3, 或是 NTFS "
"档案格式可能会导致档案损毁等不可预期的错误！"

msgid "UID"
msgstr "UID"

msgid "UPnP"
msgstr "UPnP"

msgid "UPnP A/V Media Server"
msgstr "UPnP影音多媒体伺服器"

msgid "UPnP friendly name."
msgstr "UPnP friendly name."

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Uninstall package"
msgstr "移除套件"

msgid "Unison"
msgstr "Unison"

msgid "Unison File Synchronisation"
msgstr "Unison 档案同步机制"

msgid "Unix charset"
msgstr "Unix字元编码"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Unknown or unformatted"
msgstr "未知/未格式化"

msgid "Unmount disk/partition"
msgstr "卸载 磁碟/磁区"

msgid "Unmounting..."
msgstr "卸载中..."

msgid "Up"
msgstr "上"

msgid "Update period"
msgstr "更新间隔"

msgid "Updating in 5 seconds."
msgstr "五秒内更新"

msgid "Upgrade firmware"
msgstr "韧体升级"

msgid "Uppercases names in both directions"
msgstr "双向大写名称"

msgid "Uptime"
msgstr "启动时间"

msgid "Use AFP3 unix privileges."
msgstr "使用 AFP3 UNIX 权限。"

msgid ""
"Use a space to separate multiple hosts (only one required). Remember to set "
"up at least one DNS server if you enter a host name here!"
msgstr "使用空白字元来分隔多个主机位置(一个空白即可)。如果你输入主机名称，请先设定DNS伺服器。"

msgid ""
"Use the new 64k streaming read and write varient SMB requests introduced "
"with Windows 2000."
msgstr "使用 Windows 2000 之后新增的 64K 串流选项。"

msgid "Use the specified NTP server."
msgstr "使用指定的 NTP 伺服器。"

msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (022 by default)."
msgstr "设定目录新增遮罩（预设为022）。"

msgid ""
"Use this option to override the directory creation mask (0777 by default)."
msgstr "设定目录新增遮罩（预设为0777）。"

msgid "Use this option to override the file creation mask (0666 by default)."
msgstr "设定档案新增遮罩（预设为0666）。"

msgid "Use this option to override the file creation mask (077 by default)."
msgstr "设定档案新增遮罩（预设为077）。"

msgid ""
"Use this option to override the username ('ftp' by default) which will be "
"used for access to services which are specified as guest. Whatever "
"privileges this user has will be available to any client connecting to the "
"guest service. This user must exist in the password file, but does not "
"require a valid login."
msgstr ""
"设定使用者名称（预设为'ftp'），预设权限为guest。这个使用者所拥有的权限也会套用在其他的服务上。您可以取消这个使用者的登入权限，但是千万不能将他删"
"除。"

msgid "User"
msgstr "使用者"

msgid "User ID"
msgstr "User ID"

msgid "User full name."
msgstr "使用者全名"

msgid "User numeric id."
msgstr "使用者数字 ID"

msgid "User password."
msgstr "使用者自行设定的密码"

msgid "User suffix"
msgstr "使用者名称词缀"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Username of a domain administrator account."
msgstr "请在此设定管理者的帐号。"

msgid "Users"
msgstr "使用者"

msgid "Users and Groups"
msgstr "使用者/群组"

msgid "VLAN tag"
msgstr "VLAN标籤"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Volume Name"
msgstr "Volume名称"

msgid "Volume label"
msgstr "磁碟标籤"

msgid "Volume label of the new file system."
msgstr "新档案系统的磁碟标籤"

msgid "WAN address"
msgstr "广域网路位置"

msgid "WINS server"
msgstr "WINS伺服器"

msgid "WINS server IP address (e.g. from MS Active Directory server)."
msgstr "WINS 伺服器位置 (AD Server)"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

#, php-format
msgid "Warning: This can cause a huge delay in loading the %s log page!"
msgstr "注意：读取 %s 记录档可能会再成很大的延迟！"

msgid "WebGUI"
msgstr "网页介面"

msgid "Webserver"
msgstr "网页伺服器"

msgid "Where the working files will be stored"
msgstr "选择工作档案要储存的位置"

msgid "Who"
msgstr "Who"

msgid "Workgroup"
msgstr "工作群组"

msgid ""
"Workgroup the server will appear to be in when queried by clients (maximum "
"15 characters)."
msgstr ""
"Workgroup the server will appear to be in when queried by clients (maximum "
"15 characters)."

msgid "Working Directory"
msgstr "工作目录"

msgid "Write only"
msgstr "只供写入"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid ""
"You can also install a package via SSH or console using the the pkg_add "
"command.<br>Example: pkg_add -r packagename"
msgstr "你也可以利用 SSH 连线或是 console 下达 pkg_add 的指令。<br>例：pkg_add -r package-name"

#, php-format
msgid ""
"You can't mount the partition '%s' where the config file is stored.<br>"
msgstr "你不可以挂载含有'%s'设定档的磁区。<br>"

msgid ""
"You can't unmount a drive which is used by swap file, a iSCSI-target file or "
"any other running process!"
msgstr "正在被 Swap、iSCSI 目标或是任何程序使用的磁碟不能够被卸载。"

msgid "You have to define some 'Extent' objects first."
msgstr "你必须先定义 Extent 物件。"

#, c-format
msgid "You have to select at least one item for '%s'."
msgstr "请至少从 '%s' 选择一个项目。"

msgid "You may enter a description here for your reference."
msgstr "可以加注必要的描述文字。"

msgid "You may need enough space to duplicate all files being synced"
msgstr "确定你有足够的空间来复制所有要同步的档案"

msgid "You must add disks first."
msgstr "请先加入磁碟。"

msgid "You must enter the same IP type for network and gateway."
msgstr "你必须在网路与闸道输入相同的 IP 类型。"

msgid "You must have a minimum of 256MB of RAM for using iSCSI target."
msgstr "系统最少需要 256MB 的记忆体以使用 iSCSI 目标。"

msgid "You must reboot the system before you can upgrade the firmware."
msgstr "系统必须重新开机才能开启韧体升级功能。"

msgid "You must select at least one authentication method."
msgstr "请至少选择一种认证方式。"

msgid "You must use a passphrase to attach an encrypted disk."
msgstr "连结加密磁碟之前请输入一个加密金钥。"

msgid "You should use HTTPS as WebGUI protocol for sending passphrase."
msgstr "建议您使用 HTTPS 加密模式连接 WebGUI 来传送加密金钥。"

msgid "Your own email address."
msgstr "你的 email"

msgid "built on"
msgstr "建立于"

msgid "cachecnid"
msgstr "cachecnid"

msgid "chroot() everyone, but root."
msgstr "chroot() everyone, but root."

msgid "crlf"
msgstr "crlf"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "days"
msgstr "天"

msgid "dbpath"
msgstr "资料库位置"

#, php-format
msgid "e.g. %s"
msgstr "例：%s"

msgid "hours"
msgstr "小时"

msgid "iSCSI Initiator"
msgstr "iSCSI 初始"

msgid "iSCSI Target"
msgstr "iSCSI 目标"

msgid "iSCSI initiator disabled"
msgstr "关闭 iSCSI 初始器"

msgid "minutes"
msgstr "分"

msgid "mirroring"
msgstr "mirroring"

msgid "months"
msgstr "月"

msgid "mswindows"
msgstr "微软小窗窗"

msgid "n/a"
msgstr "无资料"

msgid "noadouble"
msgstr "noadouble"

msgid "nodev"
msgstr "nodev"

msgid "nofileid"
msgstr "nofileid"

msgid "nohex"
msgstr "nohex"

msgid "nostat"
msgstr "nostat"

msgid "prodos"
msgstr "prodos"

msgid "rotated block-interleaved parity"
msgstr "rotated block-interleaved parity"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "striping"
msgstr "striping"

msgid "upriv"
msgstr "upriv"

msgid "week days"
msgstr "平常日"

#~ msgid "Minimum power usage with Standby"
#~ msgstr "开启待命模式之最小耗电量"

#~ msgid "Medium power usage with Standby"
#~ msgstr "开启待命模式之中等耗电量"

#~ msgid "Minimum power usage without Standby"
#~ msgstr "关闭待命模式之最小耗电量"

#~ msgid "Medium power usage without Standby"
#~ msgstr "关闭待命模式之中等耗电量"

#~ msgid "Maximum performance, maximum power usage"
#~ msgstr "最大效能/耗电量"

#~ msgid "Target Name"
#~ msgstr "目标名称"

#, php-format
msgid "%s on %s (%dMHz)"
msgstr ""

msgid ""
"<b>EFI GPT</b> if you want to mount a GPT formatted drive (<b>default "
"partition since 0.684b</b>).<br><b>MBR</b> partition, for UFS formatted "
"drive or Software RAID volume (<b>created before 0.684b</b>) or imported "
"disks from other OS.<br><b>CD/DVD or Old software RAID</b> for old "
"SoftwareRAID volumes (<b>created before version 0.68</b>) or CD/DVD."
msgstr ""

msgid ""
"Anonymous user download bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr ""

msgid ""
"Anonymous user upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr ""

msgid "Apple Filing Protocol"
msgstr ""

msgid "Ban list"
msgstr ""

msgid "Ban list rule"
msgstr ""

msgid "Bind DN"
msgstr ""

msgid "Bind password"
msgstr ""

msgid "Blank time"
msgstr ""

msgid "Bulgarian"
msgstr ""

msgid "By default, only already existing files can be uploaded."
msgstr ""

msgid "CPU frequency"
msgstr ""

msgid "CPU temperature"
msgstr ""

msgid "Capacity"
msgstr ""

msgid ""
"Causes the server to display the network information for the specified IP "
"address or DNS hostname to the client, on the assumption that that IP "
"address or DNS host is acting as a NAT gateway or port forwarder for the "
"server."
msgstr ""

msgid "Change"
msgstr ""

msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr ""

msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr ""

msgid "Choose on which interface packets must come in to match this rule."
msgstr ""

msgid "Choose which IP protocol this rule should match."
msgstr ""

msgid "Console screensaver"
msgstr ""

msgid "Creating partition"
msgstr ""

msgid "Custom"
msgstr ""

msgid "Danish"
msgstr ""

msgid "Debug"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Default is %s."
msgstr ""

msgid "Default root"
msgstr ""

msgid "Delete Rsync job"
msgstr ""

msgid "Delete all self-tests"
msgstr ""

msgid "Delete files on the receiving side that don't exist on sender."
msgstr ""

msgid "Deleting GEOM metadata"
msgstr ""

msgid "Deleting MBR and partition table"
msgstr ""

msgid ""
"Determine the default timeout, in microseconds, before the first packet is "
"retransmitted. The default is 1000000 (1 second)."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Device: %s | Total: %s | Used: %s | Free: %s"
msgstr ""

msgid "Digital Audio Access Protocol"
msgstr ""

msgid "Do you really want to delete all scheduled self-tests?"
msgstr ""

msgid "Do you really want to delete this Rsync job?"
msgstr ""

msgid "Do you really want to delete this interface?"
msgstr ""

msgid ""
"Do you really want to delete this volume?\\n!!! Note, all data will get lost "
"and can not be recovered. !!!"
msgstr ""

msgid "Do you really want to remove the selected item from the list?"
msgstr ""

msgid "Download bandwidth"
msgstr ""

msgid "Duplicate mount point name."
msgstr ""

msgid "Dutch"
msgstr ""

msgid "Edit Rsync job"
msgstr ""

msgid "Enable TLS/SSL connections."
msgstr ""

msgid "Enable Zeroconf/Bonjour to advertise services of this device"
msgstr ""

msgid "Enable anonymous bind."
msgstr ""

msgid "Enable console screensaver"
msgstr ""

msgid "Enable peer exchange (PEX)."
msgstr ""

msgid "Enable port forwarding via NAT-PMP or UPnP."
msgstr ""

msgid "Enable remote monitoring of the local connected UPS."
msgstr ""

msgid ""
"Enable reverse DNS lookup performed on the remote host's IP address for "
"incoming active mode data connections and outgoing passive mode data "
"connections."
msgstr ""

msgid "Enable reverse DNS lookup."
msgstr ""

msgid "Enable the ident protocol (RFC1413)."
msgstr ""

msgid "Enable transcoding."
msgstr ""

msgid "Enable use sendfile."
msgstr ""

msgid "Encrypted"
msgstr ""

msgid "Encryption algorithm to use."
msgstr ""

msgid "English"
msgstr ""

msgid "Enter a valid sysctl MIB name."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the passphrase that will be used in WPA-PSK mode. This must be between "
"8 and 63 characters long."
msgstr ""

msgid ""
"Enter the path to the home directory of that user. Leave this field empty to "
"use default path /mnt."
msgstr ""

msgid "Event"
msgstr ""

msgid "Expire"
msgstr ""

msgid "Extra options (usually empty)."
msgstr ""

msgid ""
"Extra options to /etc/ssh/sshd_config (usually empty). Note, incorrect "
"entered options prevent SSH service to be started."
msgstr ""

msgid "FTP file transfer"
msgstr ""

#, c-format
msgid "Failed to send status report to: %s."
msgstr ""

msgid "Failover"
msgstr ""

msgid "File Transfer Protocol"
msgstr ""

msgid "File transfer"
msgstr ""

msgid "Forum"
msgstr ""

msgid "French"
msgstr ""

msgid "Frequency"
msgstr ""

msgid "Full"
msgstr ""

msgid "Gateway to be used to reach the destination network."
msgstr ""

msgid "German"
msgstr ""

msgid "Greek"
msgstr ""

msgid "Host access control"
msgstr ""

msgid "Host name"
msgstr ""

msgid "Hostname database"
msgstr ""

msgid "Hungarian"
msgstr ""

msgid "I/O statistics"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"IP addresses are resolved to hostnames if <a href=%s>&quot;Resolve IP "
"addresses to hostnames&quot;</a> is enabled."
msgstr ""

msgid "IP or FQDN address of remote Rsync server."
msgstr ""

msgid "Ident protocol"
msgstr ""

msgid ""
"If default root is enabled, a chroot operation is performed immediately "
"after a client authenticates. This can be used to effectively isolate the "
"client from a portion of the host system filespace."
msgstr ""

msgid ""
"If the server is behind a proxy set this parameters to give local services "
"access to the internet via proxy."
msgstr ""

msgid "Initialize and encrypt disk."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Invalid max. block size! It must be in the range from %d to %d."
msgstr ""

msgid "Italian"
msgstr ""

msgid "Japanese"
msgstr ""

msgid "Key Management Protocol"
msgstr ""

msgid "Key length"
msgstr ""

msgid "Key length to use with the given cryptographic algorithm."
msgstr ""

msgid "LACP (Link Aggregation Control Protocol)"
msgstr ""

msgid "LAGG"
msgstr ""

msgid "Level 1 - Minimum power usage with Standby (spindown)"
msgstr ""

msgid "Level 127 - Intermediate power usage with Standby"
msgstr ""

msgid "Level 128 - Minimum power usage without Standby (no spindown)"
msgstr ""

msgid "Level 192 - Intermediate power usage without Standby"
msgstr ""

msgid "Level 254 - Maximum performance, maximum power usage"
msgstr ""

msgid "Level 64 - Intermediate power usage with Standby"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Levels (MHz/mW): %s"
msgstr ""

msgid "Lightweight Directory Access Protocol"
msgstr ""

msgid "Link Aggregation and Failover"
msgstr ""

msgid ""
"List of acceptable pairwise (unicast) ciphers for WPA. One or more of: CCMP "
"(AES in Counter mode with CBC-MAC, RFC 3610, IEEE 802.11i/D7.0), TKIP "
"(Temporal Key Integrity Protocol, IEEE 802.11i/D7.0)."
msgstr ""

msgid "Loadbalance"
msgstr ""

msgid "Local user bandwidth"
msgstr ""

msgid "Local user download bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr ""

msgid "Local user upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr ""

msgid "Location of the files to share."
msgstr ""

msgid "Location where the content database file will be stored."
msgstr ""

msgid "Log"
msgstr ""

msgid "Log packets that are handled by this rule to syslog."
msgstr ""

msgid "MIB"
msgstr ""

msgid "Machine suffix"
msgstr ""

msgid "Masquerade address"
msgstr ""

msgid "Max. TTL"
msgstr ""

msgid "Max. block size"
msgstr ""

msgid ""
"Max. time-to-live (max. number of hops) used in outgoing probe packets."
msgstr ""

msgid "Maximum idle time in seconds."
msgstr ""

msgid "Minimum"
msgstr ""

msgid "Model extra"
msgstr ""

msgid "Model name"
msgstr ""

msgid "Modifying"
msgstr ""

msgid "Mount point name"
msgstr ""

msgid "NOT YET AVAILABLE"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Name of the device to use as swap device, e.g. %s."
msgstr ""

msgid "Name of the variable."
msgstr ""

msgid "Network File System"
msgstr ""

msgid "None"
msgstr ""

msgid "Normal"
msgstr ""

msgid "Norwegian (Bokmal)"
msgstr ""

msgid ""
"Not all drivers/NICs support 802.1Q VLAN tagging properly. On cards that do "
"not explicitly support it, VLAN tagging will still work, but the reduced MTU "
"may cause problems."
msgstr ""

msgid ""
"Note: Ctrl-click (or command-click on the Mac) to select multiple entries."
msgstr ""

msgid "Occurrence"
msgstr ""

msgid "Option"
msgstr ""

msgid "Options"
msgstr ""

msgid "Others"
msgstr ""

msgid "Owner"
msgstr ""

msgid "PHP Command"
msgstr ""

msgid "PSK"
msgstr ""

msgid "Pairwise"
msgstr ""

msgid "Partition number"
msgstr ""

msgid "Partition type"
msgstr ""

msgid "Passive ports"
msgstr ""

msgid ""
"Passive ports restricts the range of ports from which the server will select "
"when sent the PASV command from a client. The server will randomly choose a "
"number from within the specified range until an open port is found. The port "
"range selected must be in the non-privileged range (eg. greater than or "
"equal to 1024). It is strongly recommended that the chosen range be large "
"enough to handle many simultaneous passive connections (for example, 49152-"
"65534, the IANA-registered ephemeral port range)."
msgstr ""

msgid "Password for the administrative pages."
msgstr ""

msgid "Peer exchange"
msgstr ""

msgid "Peer port"
msgstr ""

msgid "Physical interface"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Please check the <a href='%s' target='_blank'>documentation</a>."
msgstr ""

msgid "Polish"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Port %ld is already used by another service."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Port %s must be less than %s."
msgstr ""

msgid "Port forwarding"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Port to listen for incoming peer connections. Default port is %d."
msgstr ""

msgid "Port to listen on. Default iTunes port is 3689."
msgstr ""

#, php-format
msgid "Port to listen on. Default port is %d."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"Port to listen on. Only dynamic or private ports can be used (from %d "
"through %d). Default port is %d."
msgstr ""

msgid "Ports"
msgstr ""

msgid "Portuguese"
msgstr ""

msgid "Preferred"
msgstr ""

msgid "Preserve extended attributes"
msgstr ""

msgid "Preserve modification times."
msgstr ""

msgid "Preserve permissions"
msgstr ""

msgid "Proto"
msgstr ""

msgid "RAID 0/1/5"
msgstr ""

msgid "Read"
msgstr ""

msgid "Recurse into directories."
msgstr ""

msgid "Recursive"
msgstr ""

msgid "Reject"
msgstr ""

msgid "Release notes"
msgstr ""

msgid "Remote Rsync Server"
msgstr ""

msgid "Remote monitoring"
msgstr ""

msgid "Require authentication."
msgstr ""

msgid "Required"
msgstr ""

msgid "Rescan interval"
msgstr ""

msgid "Resolve"
msgstr ""

msgid "Reverse DNS lookup"
msgstr ""

msgid "Romanian"
msgstr ""

msgid "Root bind DN"
msgstr ""

msgid "Root bind password"
msgstr ""

msgid "Roundrobin"
msgstr ""

msgid "Rsync"
msgstr ""

msgid "Rsync job"
msgstr ""

msgid "Rule"
msgstr ""

msgid "Rule number"
msgstr ""

msgid "Rules"
msgstr ""

msgid "Run now"
msgstr ""

msgid "Running"
msgstr ""

msgid "Russian"
msgstr ""

msgid "SSL/TLS only"
msgstr ""

msgid ""
"Scan file system every N seconds to see if any files have been added or "
"removed. Set to 0 to disable background scanning. If background rescanning "
"is disabled, a scan can still be forced from the status page of the "
"administrative web interface."
msgstr ""

msgid "Scan type"
msgstr ""

msgid "Secure Shell"
msgstr ""

msgid "Select item to remove from the list"
msgstr ""

msgid "Send a TEST warning email on startup."
msgstr ""

msgid "Send test email"
msgstr ""

msgid "Separate email addresses by semi-colon."
msgstr ""

msgid "Server name"
msgstr ""

msgid "Set the CNID backend to be used for the volume."
msgstr ""

msgid "Set the desired Service Set Identifier (aka network name)."
msgstr ""

msgid ""
"Set the maximum transmission unit of the interface to n, default is "
"interface specific. The MTU is used to limit the size of packets that are "
"transmitted on an interface. Not all interfaces support setting the MTU, and "
"some interfaces have range restrictions."
msgstr ""

msgid ""
"Sets the umask for newly created files to the specified value. The default "
"is zero (anyone can read or write)."
msgstr ""

msgid "Shutdown mode"
msgstr ""

msgid "Shutdown timer"
msgstr ""

msgid "Slovenian"
msgstr ""

msgid "SoftRaid"
msgstr ""

msgid "Software used"
msgstr ""

msgid "Source port"
msgstr ""

msgid "Spanish"
msgstr ""

msgid "Specifies the command to be run."
msgstr ""

msgid ""
"Specifies the maximum permitted block size. The permitted range for this "
"parameter is from 512 to 65464."
msgstr ""

msgid "Specifies the time in hh:mm:ss after which the ban expires."
msgstr ""

msgid ""
"Specifies the time interval in hh:mm:ss in which the given number of "
"occurrences must happen to add the ban."
msgstr ""

msgid "Specifies the username which the service will run as."
msgstr ""

msgid "Standard"
msgstr ""

#, c-format
msgid "Status report successfully sent to: %s."
msgstr ""

msgid "Stop after sending (and receiving) N packets."
msgstr ""

msgid "Swedish"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Switch to %s/s"
msgstr ""

msgid "Syslog"
msgstr ""

msgid "System firewall"
msgstr ""

msgid "System tuning"
msgstr ""

msgid "TFTP"
msgstr ""

msgid "TKIP"
msgstr ""

msgid "Temporary directory"
msgstr ""

msgid "Temporary directory to store transcoded files."
msgstr ""

msgid "Test email"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Test email from host: %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Test email successfully sent to: %s."
msgstr ""

msgid "Test email successfully sent."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The %s port must be in the range from %d to %d."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The MIB '%s' already exist."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The MIB '%s' doesn't exist in sysctl."
msgstr ""

msgid "The VLAN ID must be between 1 and 4094."
msgstr ""

msgid ""
"The action which will be executed when the packet match the criteria "
"specified below."
msgstr ""

#, c-format
msgid ""
"The attribute '%s' contains invalid characters and is no valid NetBIOS name."
msgstr ""

#, c-format
msgid "The attribute '%s' is no valid time."
msgstr ""

#, c-format
msgid "The attribute '%s' may only consist of the characters a-z, A-Z, 0-9."
msgstr ""

#, c-format
msgid "The attribute '%s' must contain at least one entry."
msgstr ""

msgid ""
"The basic configuration usually takes the form of 'daemon : address : "
"action'. Where daemon is the daemon name of the service started. The address "
"can be a valid hostname, an IP address or an IPv6 address enclosed in "
"brackets. The action field can be either allow or deny to grant or deny "
"access appropriately. Keep in mind that configuration works off a first rule "
"match semantic, meaning that the configuration file is scanned in ascending "
"order for a matching rule. When a match is found the rule is applied and the "
"search process will halt."
msgstr ""

msgid "The cleartext credentials with which to bind."
msgstr ""

msgid "The command to be executed."
msgstr ""

msgid "The credentials with which to bind."
msgstr ""

msgid "The cron job has been executed successfully."
msgstr ""

#, php-format
msgid "The default base distinguished name (DN) to use for searches, e.g. %s"
msgstr ""

msgid ""
"The default key lengths are: 128 for AES, 128 for Blowfish and 192 for 3DES."
msgstr ""

msgid "The device's IP address."
msgstr ""

msgid ""
"The directory containing the files you want to publish. The remote host does "
"not need to pass along the directory as part of the transfer."
msgstr ""

msgid "The disk/partition is already configured."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"The distinguished name with which to bind to the directory server, e.g. %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"The driver used to communicate with your UPS. Get the list of available <a "
"href='%s' target='_blank'>drivers</a>."
msgstr ""

msgid ""
"The maximum download bandwith in KiB/s. An empty field means infinity."
msgstr ""

msgid "The maximum upload bandwith in KB/s. An empty field means infinity."
msgstr ""

msgid ""
"The module provides automatic bans that are triggered based on configurable "
"criteria. A ban prevents the banned user, host, or class from logging into "
"the server, it does not prevent the banned user, host, or class from "
"connecting to the server."
msgstr ""

msgid "The name or IP address of the LDAP server."
msgstr ""

msgid "The password change protocol to use."
msgstr ""

msgid "The peer connection encryption mode."
msgstr ""

msgid ""
"The port to listen to. The default is to listen to the tftp port specified "
"in /etc/services."
msgstr ""

msgid "The rule number determines the order of the rule."
msgstr ""

msgid "The serial or USB port where your UPS is connected."
msgstr ""

msgid "The share name is already used."
msgstr ""

msgid "The size of the swap file in MB."
msgstr ""

msgid ""
"The time in seconds until shutdown is initiated. If the UPS happens to come "
"back before the time is up the shutdown is canceled."
msgstr ""

msgid "The unique rule number is already used."
msgstr ""

msgid "The value of the variable."
msgstr ""

msgid "There must be selected a minimum of 1 interface."
msgstr ""

msgid ""
"These MIBs will be added to /etc/sysctl.conf. This allow you to make changes "
"to a running system."
msgstr ""

msgid ""
"These option(s) will be added to /etc/rc.conf. This allow you to overwrite "
"options used by various generic startup scripts."
msgstr ""

#, php-format
msgid "These parameters are added to %s."
msgstr ""

#, php-format
msgid "These parameters are added to [Global] section of %s."
msgstr ""

#, php-format
msgid "These parameters are added to [Share] section of %s."
msgstr ""

#, php-format
msgid "These parameters will be added to global settings in %s."
msgstr ""

msgid ""
"These parameters will be added to the module configuration in rsyncd.conf."
msgstr ""

msgid ""
"This LAGG cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr ""

msgid ""
"This VLAN cannot be deleted because it is still being used as an interface."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"This configuration settings are used to generate the ups.conf configuration "
"file which is required by the NUT UPS daemon. To get more information how to "
"configure your UPS please check the NUT (Network UPS Tools) <a href='%s' "
"target='_blank'>documentation</a>."
msgstr ""

msgid "This email has been send to validate your email configuration."
msgstr ""

msgid "This function is unsupported. Use it on your own risk!"
msgstr ""

msgid ""
"This is both the name of the server as advertised via "
"Zeroconf/Bonjour/Rendezvous, and the name of the database exported via DAAP."
msgstr ""

msgid ""
"This may make more efficient use of the system CPU's and cause Samba to be "
"faster. Samba automatically turns this off for clients that use protocol "
"levels lower than NT LM 0.12 and when it detects a client is Windows 9x."
msgstr ""

msgid "This name is used to uniquely identify your UPS on this system."
msgstr ""

msgid ""
"This option causes rsync to update the remote extended attributes to be the "
"same as the local ones."
msgstr ""

msgid ""
"This option causes the receiving rsync to set the destination permissions to "
"be the same as the source permissions."
msgstr ""

msgid ""
"This parameter says that if N occurrences of the event happen within the "
"given time interval, then a ban is automatically added."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for groups when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for machines when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for passwords when these "
"are added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"This parameter specifies the suffix that is used for users when these are "
"added to the LDAP directory, e.g. %s"
msgstr ""

msgid "This rule is triggered whenever the selected event directive occurs."
msgstr ""

msgid ""
"This will erase ALL data on your disk! Do not use this option if you want to "
"add an existing encrypted disk."
msgstr ""

msgid "Time interval"
msgstr ""

msgid "Times"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"To get detailed informations about TCP Wrappers check the FreeBSD <a "
"href='%s' target='_blank'>documentation</a>."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"To get detailed informations about writing firewall rules check the FreeBSD "
"<a href='%s' target='_blank'>documentation</a>."
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"To increase CIFS performance try the following:<div "
"id='enumeration'><ul><li>Enable 'Large read/write' switch</li><li>Enable '<a "
"href='%s'>Tuning</a>' switch</li><li>Increase <a "
"href='%s'>MTU</a></li></ul></div>"
msgstr ""

msgid "To match any IP address leave this field empty."
msgstr ""

msgid ""
"To use Active Directory the CIFS/SMB service will enabled, too. The "
"following services will use AD authentication:<div "
"id='enumeration'><ul><li>CIFS/SMB</li><li>SSH</li><li>FTP</li><li>AFP</li><li"
">System</li></ul></div>"
msgstr ""

msgid "Tolerated"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Total: %s | Used: %s | Free: %s"
msgstr ""

msgid "Transcoding"
msgstr ""

msgid "Trivial File Transfer Protocol"
msgstr ""

msgid "Turn the monitor to standby after N seconds."
msgstr ""

msgid "UPS"
msgstr ""

msgid "UPS disabled"
msgstr ""

msgid "UPS reaches low battery"
msgstr ""

msgid "UPS status"
msgstr ""

msgid "Unformated"
msgstr ""

msgid "Uninterruptible Power Supply"
msgstr ""

msgid "Unix Command"
msgstr ""

msgid "Upload"
msgstr ""

msgid "Upload bandwidth"
msgstr ""

msgid "Use sendfile"
msgstr ""

msgid ""
"Use the following IP address as the source address in outgoing packets."
msgstr ""

msgid "VLAN"
msgstr ""

msgid "Value"
msgstr ""

msgid "Variable"
msgstr ""

msgid "Virtual interface"
msgstr ""

msgid "WEP"
msgstr ""

msgid "WPA"
msgstr ""

msgid "WPA-EAP (Extensible Authentication Protocol)"
msgstr ""

msgid "WPA-PSK (Pre Shared Key)"
msgstr ""

msgid "WPA-PSK WPA-EAP"
msgstr ""

msgid "Wake On LAN"
msgstr ""

msgid ""
"Warning: You are going to delete a RAID volume. All data will get lost and "
"can not be recovered."
msgstr ""

msgid ""
"Warning: You are going to delete an encrypted volume. All data will get lost "
"and can not be recovered."
msgstr ""

msgid ""
"When a client initially connects to the server the ident protocol is used to "
"attempt to identify the remote username."
msgstr ""

msgid "Where to save downloaded data."
msgstr ""

msgid ""
"Whether scans should be skipped if there are no users connected. This allows "
"the drive to spin down when no users are connected."
msgstr ""

msgid "Wildcard"
msgstr ""

msgid "Wireless configuration"
msgstr ""

msgid "Write"
msgstr ""

msgid "Wrong partition type or partition number."
msgstr ""

msgid ""
"You can use the following parameters for substitution:<div "
"id='enumeration'><ul><li>%d - Date</li><li>%h - Hostname</li></ul></div>"
msgstr ""

#, php-format
msgid ""
"You have to activate <a href=%s>Zeroconf/Bonjour</a> to advertise this "
"service to clients."
msgstr ""

msgid "Zeroconf/Bonjour"
msgstr ""

msgid "cnidscheme"
msgstr ""

msgid "iTunes/DAAP"
msgstr ""

msgid "mount"
msgstr ""

msgid "rc.conf"
msgstr ""

msgid "sysctl.conf"
msgstr ""

msgid "umask"
msgstr ""

msgid "umount"
msgstr ""
